carousell果然係cheap精集中地

d人勁厚面皮
自問開價非常合理，呢條cheap精都認同
但係佢話每個人都會壓價係理所當然既事

99蚊都要壓

自問合理就係合理? 林奠自問都滿意自己施政啦

你可以唔接受議價 但人地想講價都唔應該俾人批鬥丫

99蚊既貨唔係自己樓下交收岩價都咪撚搞

仲想壓價

自由訂價同自由市場都唔識分
自由市場係賣家訂價，唔啱就過主
自由訂價先係由買家由心訂價
呢啲傻西係咪去啲自由訂價市集放低1蚊走人啲人

有條撚樣買親野都要8元做尾

壓太多既人我覆都唔覆
你好好老脾

個app 有出價呢個功能
洗唔洗咁嬲
我會即刻block佢

佢自己認同係合理
既然合理又壓價？街市買菜都無得講價la ching

你係咪壓開價

上次賣二手書十蚊本 條友問我點解唔包郵寄

3000港幣

岩岩有個一聽到我要佢比郵費即刻潛水

試過賣廿蚊野當執屋，比人問有冇折

我試過5蚊想壓我到4.5, 屌 我心諗唔想掉先賣咋。

d 人點都要壓下
5蚊10蚊郁要壓

同埋carousell好撚多賓賓
之前放左幾件衫（利申全新）都係賓賓接貨

係咪我有問題
用佢買過幾次野都冇壓過人價
既然我冇壓你價,順豐個4蚊包裝費就豪俾我啦

我都遇過呢啲撚樣
直接同佢講我買公文袋同泡泡紙嘅成本一定貴過佢要畀嘅郵費
一人負擔一邊好正常，定係佢想同我掉轉？

如果佢再好厚臉皮咁R我免郵費
我會問佢你係咪嗰啲上網買嘢見到冇得免運費就會去客服嘈人嗰啲閪客嚟？講咗係咁就係咁，我個Info都寫得好清楚，你邊忽睇唔明？幾蚊都畀唔起唔該唔好學人上網買嘢

岩岩有個由$4.5壓到$3.5
我一話要佢比郵費就潛水

壓價咪唔好賣,咁簡單

我放件嘢兩年先賣出

香港版應該點改好？

大把人接貨當然唔會賣比佢
只係佢句係人都會壓價令到我大開眼界姐
成班乞衣仔

伊館，棟篤笑?

賣到就得啦
唔需要為佢講既野咁上心

買樓果時有既

咩叫每個人都會壓價 呢D跟本係意圖合理化自己所為
我係上面買加賣已經over500單以上 買野從來無壓過人價
最多係賣野時 如果賣家就我位置時間我就平少少當居馬費

正常買家見到件貨個價標得過高 最多咪pass左佢/由件貨係到長擺
走去大幅度壓人價跟本係廢老 cheap精所為

屌

同大劣人果種開價"砍一半" 一樣

啲人通常會壓一半
試過幾次後寧願捐撚哂去
都唔撚要班垃圾錢

使乜理佢，你擺個合理嘅價，自然就有人買

通常我就平少少放講明不議
見親呢啲直接ignore
反正我又唔急放

屌你老母
唔見你去百佳惠康apple store 講下價

打定句template
唔啱價嘅 一律禮貌回覆個罐頭答案
唔洗動氣 亦都唔好嘥時間

巴打，我發覺你真係幾幽默，我自問都係一個ok幽默嘅人...

召喚紅館棟篤笑潮文

之前擺左部iphone 上去賣
6s 黎，賣650
有條撚樣一黎就問200
已讀不回佢又chur 住哂係咁問still available
利申，650 都有十幾個買家問，無壓價，係交收地點唔夾

咩黎？

通常我$99我會問$50 ok?

依啲傻鳩係咪以為拋下term可以嚇窒對面減價

通常都叫佢唔要就過主

其實放過幾次，d人係會壓，但你企硬d既話，正常都係會要，因為佢地問得既都係想要

btw99蚊都壓又真係on9左d

我都賣緊部128gb xr
唔知放幾多好

唔覺得有咩問題

有咩問題？
你覺得太低咪唔好理佢

唔得啱價咪由佢囉下一位囉 ～
擺上網托7咩 你當呢度Facebook?

八掛問下賣乜

寫明議價不回

文盲唔撚覆啦屌

你老母落街市冇講過價咩?

btw 唔好屌自己老母 亂倫犯法

買賣都有on9
有買家約左交收唔出現
等左半個鐘就wtsapp黎話做野過左鐘
賣既二手野用正價賣

有次已經好撚平
包埋sf
條友仲壓我價 話正如去買衫都會問下有冇得平
你唔撚入apple問 有冇得平500蚊買機?

我試過carousell免費送十幾本書
寫明只可以我屋企個站交收因為啲書咁重已經免費送
有條友叫我拎出去佢屋企附近個地鐵站比佢，講緊係十幾個地鐵站咁遠
話我個交收地點個站太遠，唔想搭咁耐車
佢想要我由大西北搭車出九龍東拎比佢
免費送書仲想我貼錢搭車搭成個鐘送埋去佢屋企？
個腦唔知係咪有問題

最後佢都係死死地氣搭車過黎拎但多謝都冇句

樓主又無必要教精佢99蚊大把人爭住要喎，拒絕完唔理佢咪得

一係你就本身再mark高兩成囉

一講廢話直接block
反正大把人要

琴日即買即約左個出黎交收 佢賣1100我1蚊都無壓過
由細到大都唔鐘意講價壓價

呢個人應該玩過巨商

唔鐘意咪咪撚賣一地壓下您又話cheap

死傻系

我買野都冇壓過價

樓主咁好心情覆佢，多數都唔理

答: 師兄我見你咁靚仔, 不如半價賣俾你? 8折我都覺得太貴了
跟住約面交睇佢住邊,
新界既就約佢柴灣
港島既就約佢上水粉嶺
到交收時間前10分鐘就坐係屋企涼住冷氣同佢講:
唔好意思清, 塞緊車, 仲有10分鐘到
10分鐘後,
唔好意思呀清, 我落左車揾緊的士
再20分鐘後,
個的士司機唔識路呀, 兜緊, 好快到架啦

如此類推玩乞衣玩到你悶為止

其實已經約左人今晚交收
但呢條友合理化自己行為先忍住駁佢幾句

佢覺得唔值呢個價
係要壓
我通常會好聲好氣叫佢過主
大部分都會話唔壓,算

分你老母咩 香港真係多痴線佬

你試下落街市講價 賣菜婆趕你走啊

其實係拍賣，有人壓價係好正常，你唔啱咪話唔賣，咁勞氣做乜

最串有人試過話「你呢個嘢最多只值呢個價錢」

件貨都分期俾佢

玩具

賣啲咩成皮嘢都放上carousell

師兄去開咩地方拍賣有得講價

我仲要係賣laptop...

我都試過遇到呢類賤人
賣d限量版1/18 autoart 模型車 2000蚊,
條撚樣壓價壓到900蚊,
我索性約佢去無雷公咁遠既地方 (e.g. 佢住港島, 就約佢去太和)
之後就放鳩佢飛機

可以, 件貨最尾果期俾你

我反而好介意人遲到
我會markup個價，如果準時就比折

叫佢分期儲左錢先, 到時未賣出先再考慮賣唔賣比佢

駛鬼分咁細，carousell成個系統既設計就預左買賣雙方講價講到大家同意

呢位巴打一定未試過係連登同肥花到賣過野
2成就出post 屌

其實早就預左buffer俾人壓,
但係有啲仆街壓你4-5成價俾人拒絕仲要將你件嘢踩到一文不值,
又話‘再唔快啲賣就再跌價,倒不如平讓俾我’, ‘之前我個fd要用呢個價先賣得出’, ...
我心諗就算冇其它買家都唔賣俾佢

笑左

你係集團連鎖店？你賣緊二手咋㭍頭
去腦場去街鋪冇得講價？你班死毒撚唔夠膽開口俾人劏咋

外國人嚟到香港都要學bargaining，小學就已經教係香港文化，你班㭍頭仲好似大鄉里出城咁

合理同佢要唔要用呢個價錢買係兩回事喎
講價都要批鬥 你講到明唔講價咪得

試過企硬，對方即刻已讀不回
過兩日又問我仲有無，好啦約左時間地點佢又講價
幾十蚊野r我平幾蚊，平3%都無，咁都r一餐，正一乞食

比到最尾果期咪比貨佢CLS

幾年前試過賣本書$50
條仆街壓到$25 仲話要包順豐
跟住後尾講到順豐到付
我係順豐攞泡泡紙包撚左幾層 每一層再包幾層膠紙
慢慢拆啦仆街仔

試過放poster, 番工唔係成日睇msg就miss左佢call
之後約番佢交收唔收佢錢

賣過野俾鬼佬，賓妹，南亞，大劣人，都唔會講價，而且會跟足你交收條件。Carousell d港人普遍婆媽斤斤計較，sor9今次幫唔落

分期俾完先俾件貨佢

拎D書俾天水圍林進 / 王百羽區議員喇
佢地會幫手轉贈俾窮人

早兩日先見到

兒登仔真係離地到咩咁

港島新界街市買開 叫搭條蔥都唔會唔俾啦

有時間做鍵盤戰士不如多D認識下個世界啦

壓價小問題啦，留撚咗一兩個星期先話唔要嗰啲先麻撚煩

等陣大概七點紅磡暢運道9號等

你老味咁撚幽默就應該衝上台同人講你個濕鳩gag

Yahoo auction

覺得個個價合理仲要壓
死cheap鳩

this is 兒登

人地都係想上黎搵返D 5P子圍爐取暖姐

屌, 同我一撚樣
除非係買樓買車之類貴價野
如果係幾百蚊內既我都廢撚事格價, 好撚黑人憎
大家好黎好去仲好

咁真係無野好講，你唔好彩

唔駛答咁多，
話最平架喇就ok, 佢有心買就會出價
你打個八折俾佢，轉頭有人平你一蚊都走左去
唔駛咁求人，有時d 人問好多問題，好心影多d相，幫佢諗埋點方便交收，之後就冇reply
你唔好理佢等真正出價，就好易交收，你自己計過價格合理就唔駛理咁多，亦唔好回咁多說話

佢話我開個價合理

唔駛咁勞氣喎
你咪覆番佢still available for $99
佢之前邊道買得平practically none of my business

dcfever仲癲，賣2000殺夠1000

拿，就係咁cheap,有人出79就會走左去架喇
拒絕出價都慳返

試過賣四十蚊嘢
佢女人問可唔可以俾廿蚊 再搭廿蚊Starbucks coupon當四十蚊

所以放2手開高D好過,反正實有人亂壓價,我都唔明,你壓得低人地擺明都唔會賣俾你啦,都唔知做乜要咁樣浪費時間

50蚊壓價45蚊仲叫我過海交收

呢D我通常會叫佢留返二百蚊俾自己, 拜山個陣買D金元寶拜佢老豆老母姨媽姑姐

佢有佢壓 你有你唔理佢
佢係要既你唔平啲佢都係買架啦？
做乜撚野？

講英文嗰啲人多數都唔會理，遇親嗰啲都好濕鳩，要就時間不特止，出到嚟都要壓價

講到咁不屑買二手野又要去買仲要講價
你乞兒黎架？
係咪平時咬開老綜但係又上 carousell 買二手名牌啲充大頭撚呀
明明講緊去連鎖買 你就spin 去腦場街鋪
就係你呢啲死乞兒 人地標個平過市價嘅價講明不議 仲要死講爛講果一百幾十 仲要喺度屌人地點解唔平過你果啲乞兒仔

我試過賣$20野，有人開我$10
$10搭程車都無撚左

carousell好多傻西
試過有個講價我唔肯
佢仲問唔可以平d，話自己真係有心買
有心買就真接買啦

聽落似係佢知自己柒左兜返
你同佢都係100以下 合理

我都試過
果個應該係收機佬，係carousell話收我部機，得出價低過先達回收價$300
我串佢，話用佢開既價錢同佢收番轉頭，最後屌我老母

free pricing

應該包兩舊磚頭，重啲，反正到付係佢俾錢

講價根本亞洲有毒文化
浪費雙方時間

cls

賣過比啲賓賓姐姐都無乜問題
唔講價 就你地點時間，有次賣過一部IPAD比個姐姐，佢買咗幾日之後喺的士到唔見咗，PM問我有無方法可以搵得返個司機

相反賣個Router出去比個香港人，開佢950佢壓到300
都ON9，同佢講$300你拎去食個放題都唔撚得啦屌

唔會free la起碼收20， 免費好多覊住晒最後no show

我嫌壓得唔夠低添

阿mum叫佢交收咋

真係太監騎馬, 無撚得頂

仲有d自用撚，一句自用壓鳩我5成

二手野，係甘啦

講英文唔會理+1
問長問短要求多多

10以下拎去樓下算

連鎖定價條友係鋪頭入面？搵個收銀講價呀？㭍少陣啦，依家賣二手定價個個係你喎，spin你老母閪咩㭍頭

邊撚到講有寫不議啊，打你老母稻草人咩死毒撚

Facebook,Dcfever都係 大家都係香港人不用分得那麼細

有冇人去百佳買野都會個收銀員壓價

問長問短呢個真

外國yard sell咪一樣有得講價，兒登仔真係井底蛙

企硬，屌9佢，幾十蚊正乞丐

壓價唔出奇 合理化自己既乞衣行為就好出奇

係人都知全世界都有啦
不過多定少姐,唔通成個國家一個人都唔講價咩

賣電子野我多數去epc
一來多數行家知合理價錢
二來講價會俾人扣分 再嘈會bam

我買野從來唔會壓，可能我買開要真係覺得抵先會問個賣家

通常我描述會加多樣
“無理壓價者直接永久blacklist”

壓價乞人憎D定係唔打價錢要你出價乞人憎D

約佢去墳場

好仆街但我鐘意

我夠試過賣40蚊都要壓我5蚊

有咩野問題？
明買明賣
我賣親野都寫高個價等人壓
買親野都壓人價既

利申：面皮厚過我啲銀紙

從來唔壓
覺得唔啱價直接無視

你仆街啲

窮撚係咁上下
最撚誇張係交收個陣先問平兩舊得唔得
屌你都痴撚線

其實自己響旋轉放賣/買都試過, 多數都係啲精品/紀念品, 講真二手嘢放上去個價只係隨心, 好多時唔掉嘅原因並唔係件嘢值唔值錢, 而係想件嘢嘅價值可以有其他人欣賞/繼承~ 所以有人壓價, 我都唔一定拒絕, 話晒佢都算係識貨之人才來問價嘛, 至於壓到幾多, 咪睇佢抛乜原因嚟睇吓咯, 既然自己係隨心, 個價我仲心郁嘅都會照平比佢嘅. 相反我買嘢都可能會壓人價, 每人心中價錢不同, 問一句又唔駛死嘅, 買二手返嚟都只係心癮多於實際需要, 對方唔接受仲好等自己死心買少件

不過我遇過都正常人多，最多係no reply,未到交收先出意外

有次真係忍唔住爆

免費送比佢仲要態度咁西

咁撚忍得唔講粗口既
俾我就屌柒佢乞衣仔

仲要打5p字 真係吾佢老母

最多仆街同盲撚
明明description寫得清清楚楚都要問
叫佢自己睇佢屌柒我無禮貌
又試過幾次臨交收先失蹤
宜家唔L用carousell

近排放？你部機個款好耐之前

講緊講價 你又搬龍門話搭條蔥
搭條蔥不嬲都會比 但講價就唔得囉 賣菜婆唔休賣啦on9仔

好幾個月前 btw賣左啦最後 我當時睇其他賣家個價set $60以上都

我都遇過

MacBook Pro 開$3000 即係$750港紙
咩智商嘅人先會諗到開呢個價

其實嗰個人又唔可以話佢錯晒嘅
上網賣野特別係二手野，我指你係個人出售唔係online shop嗰種，你預咗啲人會議價
始終自由交易，佢有權議價，你都有權唔賣
其實咪類似市集/街市咁，見你靚女咪比多幾條菜你 >>> 你睇條友順眼/啱傾咪唔介意平少少比佢
(上面有人拎超市嚟比喻我都唔知比咩反應好)

btw我一般會標得高價啲(eg心理價位1000，就標1200/1500)
你真係唔想同人慢慢deal嘅，你咪直接喺description嗰到寫明不議價，再有人議價你咪無視/block/直接屌柒佢
放上嚟屌都晒氣，建議唔洗太上心

減價講價
我當係自由巿場啦, 只要唔好太"醜樣"
大家買到賣到就算

最撚煩係D人老撚土.
近日賣野, 標$700
條友開600 我話9成9新一人樣一步, $680當你車錢,
又還我$650, 我覺得年底要清野,
爽快OK
又要我就返地點, 我好公道講我就左你錢, 你就返我地點啦

仆街後尾又無影.
CC 縮縮做乜鳩
唔買都無問題, 一句就OK
買就買唔買就唔買爽快D啦

最後我唔洗24小時原價賣左比第二個,

壓價ok
最多唔理佢
最憎d撚樣約左放飛機

咁關亞洲撚事咩
我依加係澳洲 講價壓價個常見度同香港差唔多
差在係有禮物啲咁解
例如會講明如果價錢唔岩既可以唔洗理我咁樣

好多乞兒

試過一開始講價我話不議 約到出黎面交又再講價 唔減就唔要
最尾我頭也不回走左

其實係 唔岩 唔爽既咪唔理佢咪得

其實大把人要點解唔賣？

我之前見到條友賣二手野仲貴過原價
果陣買joystick

街市買菜點會冇得講價？
你有冇買過㗎？

其實好多人炒賣2手野，佢壓多你幾十，就賺多幾十

講英文先爽手
同過鬼佬買nespresso部機加打奶器 $500

我試過個賣家賣左俾第二個人，
佢話以為係我

on9到極致

carousell講英文個D好多都係詐騙
又話身處外國, 又話好想買, 想做shipping,
跟住就想呃你D個人資料
我11月個陣賣yamaha木結他都遇左幾件講英文既scam

屌 我舊嘢set$700
有條弱智一黎就問230得唔得
第二條友就話450買黎同小朋友玩
關我撚事呀買黎俾邊個玩

已經約左人今晚交收
另外仲有幾個pm想$99要

收檔個時就有
你試下正常時段買10蚊菜心叫佢8蚊比你

題外話

好多人問長問短，問哂你全名電話號碼話一定要哂資料先過到數，唔肯payme fps 面交

呢啲99%係假買家呃資料，千祈唔好係個app 比名人

賣2手又shipping又剩真係唔鳩理佢

有D人壓價仲要問就佢個交收地點得唔得，痴線！

其實講價10-30%開價我覺得OK......(除非個post話實價)

我$50賣本書，仲要買方俾郵費

老老實實
減小小如果冇咩其他人問真係冇所謂

至撚憎d人用：xx都係賣緊幾多
黎壓

人地咁平你咪去佢到買

咁可能係我個人經歷唔同
我係紐西蘭賣車果時比d大陸同香港人壓價到傻,自問開公價
最後白人中佬試左陣車唔講價就拎走左

可能你個邊多窮西
如果係窮撚區既街市賣d菜通常又爛又唔靚，一來賣菜婆驚賣唔出的確可以講價，二來多窮撚講價賣菜婆會肯平
但近中產屋苑既街市賣d靚好多，佢地根本唔休賣，做乜要平d賣比你 二來中產區街市比較少人講價，養到班賣菜婆好串架

Ching熟行情
上面成班唔識野

Ssp咁撚窮
你正常時段去買菜講價都比呀姐屌老母啦

D廢老左揀右揀都比人屌啦

可能關價錢事 我係澳洲gumtree放二手野通常都平市價小小 然後都會一大堆人壓價

試過有中學生約銅鑼灣，佢去錯左將軍澳，要搵第日再交收過⋯⋯

通常呢啲講價撚還價去到半價嘅時候，一律都會約佢出嚟然後放飛機

仆街仔

我都係

有時我會等一排等人自己減價再買都唔會壓價

邊個場都有，直接無視就可以！若係煩膠即block。

壓價唔係問題 但壓人價重要冇禮貌真係要攞去打靶

真係最緊要係有禮貌 唔好就咁寫個價錢就當問左
人地say no 都唔好屌個賣家
同埋要尊重個賣家 寫到明唔議價就唔好走去壓人

我買親2手野都會壓，特別係nice to have既野
最鍾意就係low ball佢
其實就係想佢say no，咁我就可以死左條心，問左當擁有過。
佢ok 就當汁到寶。

反而真係想要既唔會壓/唔會壓太多

喺網上面買賣得多,都有一套方法對付呢啲人
通常會寫明不議價同埋最快約交收優先
大刀闊斧嗰啲我會即刻block講多句都唔會,我認為呢個動作已經比到足夠訊號佢你對佢好唔滿意
約交收永遠約喺屋企附近嘅地鐵站，唔得就下一個
防止有人現場講價(之前遇到太多呢啲痴撚線，明明傾好晒先出嚟)，佢一講價我轉身就番上屋企，你咪搭返車返去
通常特登過嚟嘅都真係想買嘢，好多時會屈服

原來我都算係良心買家
Carousell買野我無壓過人價

其實carousell 賣d 幾十蚊既唔等洗野係okay

幾百蚊起既野根本無乜人買
用得呢個app 果d 人全部都比唔起錢，有錢既都唔志在比正價買新野
係度賣野等同係乞衣兜搵飯食

唔屌鳩返個乞衣先block
你已經好好人

條蔥就咁賣使唔使錢呀弱智? 你落惠康望下2條蔥都賣4-5蚊啦

咁我問佢 佢又送俾我 係咪等於平左4-5蚊俾我呀?

你老母生你唔記得生埋個腦?

賣方心目中個價同買方有差價好正常啫，
問下可唔可以平又無咩所謂
啱咪trade唔啱就過主啫，互相尊重就ok既。

利申：淨係賣過野無買過

試過賣模型壓2/3價，仲好似當自己係大慈善家咁撚樣，呢啲撚屌喎屌唔舒服

上面有個約人之後放飛機
話佢壓得太多

其實都係
太耐冇去個d窮西街市，賣d菜雖然平但太多爛菜 所以唔知行情
我轉左去賣靚菜既街市，班賣菜婆會屌鳩你唔買就過主啦
係上面有兩個傻鳩仲屌番我轉頭，話我未去過街市做鍵盤戰士

都唔係,我之前放比較貴嘅電腦或者音響都試過喺carousell好順利咁放得到
其實都係好睇你遇到啲咩人

煩到我直接下架，都係留返自用算

定價呢d不嬲無標準
減就減 唔減咪算

唔係話完全無既，但金額大既野要平過正價5成先會有人問
電腦我諗原價一萬賣一兩千先有人問

唔知係咪買開二手衫嘅人出手都比較低
我試過有件衫我放$80
有人開價$30仲要包郵🤣

hello cheap喱

貴野講下價好正常,幾十至幾百都講價真係笑左,d人好似差幾十蚊無飯開咁

屌你老母 樓上已經有幾個Ching都話街市買菜無撚得講價
你話條蔥係超市買要幾蚊，無錯啊
但街市個行情不嬲都係買菜可以送棵蔥，你唔比有人唔需要蔥？個個都食蔥？有人唔食蔥，唔用蔥煮餸架喎
姐係你同個賣家買件貨，佢送件你唔啱用既野，你會唔會話賣家平賣比你啊on9仔？！

送野=平賣比人=可以講價

你老母生你個陣跌左你個腦係產房？

你打字覆仲on9

諗住free件衫出去 我話要俾返郵費或者順豐到付都唔覆啦

Ching你小心啊
個乞衣仔好惡架

有時見到壓少少價，問影兩張相，問多兩句，我同你一樣係可以照做， 但我都會終止交易，因為我知道，就算我做齊晒佢嘅要求，到約時間/交收都有risk 好唔順利， 甚至面交時豬多挑剔 / 再講價， 廢時take risk

街市咩

選擇性失明? 大撚把人話有得講又睇唔到? 藍絲思維?

再駁你個邏輯謬誤 係呀 大把人唔食呀 咁我食蔥 我叫佢俾 佢送俾我係咪等如我賺左佢條蔥呀? 答啦柒頭 學你D「邏輯」 人地大把生意 叫佢送做乜要送呀 應該叫我過主喎 繼續兜啦

不過講到底 都係我錯 同你條on9仔講道理真係冇乜用 你呢D低層人士諗十年八載都唔會明白 繼續係兒登圍爐自high啦 唔阻你

殘體

sor 真係唔會cheap到要買賣二手野 除左買樓

想要咪買新 唔要咪送俾人再唔係咪垃圾房見囉 窮等人家仲學人講尊嚴

殘體露餡，支那收買佬

我賣嗰啲耳機通常都幾千蚊起,
放過三對一萬以上,通常我都係全新價錢嘅七折出售,啲人都好爽快
或者佢本身玩呢啲嘅人肯使得錢掛
又或者有啲嘢嘅人口基數少,咁就會變得問得嘅多數都真係有心買嗰樣嘢
而唔係周圍去睇吓邊度有平嘢執就執嗰啲

乜撚嘢叫吉他 又殘體又蝗語

d cheap精平時生活究竟係點

依間野專搞小型talk show
The Riff - 中環德己立街30-32號加州大廈8樓

其實通常傾兩句就知道係咪麻煩友/係咪真係有心想交收

係囉 有咩cheap喱得過買2手仲要慣性壓人價
但你又覺得好合理喎
咁你唔係cheap喱係咩

成日遇到跟住我會問佢識唔識睇字，通常咁就會收皮

壓你兩成執到 我嗰啲壓我5成 我仲要已經係成個carousell賣得最平

有時啲嘢唔捨得掉
突登格哂價賣全carousell最平淨係唔想阻住啲地方
賣嗰幾十蚊都仲壓2成dklm
留嚟煲醋都唔撚賣

岩呀 你有權改價，咁我都有權過主
條友logic=得買家可以改

Carousell啲人真係好西，一就唔鳩應你，一就壓價，我懷疑成班係阿伯師奶黎，唔識規矩咁

咁咪去第度買囉佢

咁你而家冇選擇性失明？

原來送就等於平左 繼續撐飯蓋啦
送=bonus, 唔代表價格價下降啊智障

死乞衣 柒左仲死唔斷氣係道兜

香港人真西

Yes

呢班撚樣
出面市價50蚊兩個奶咀
我放10蚊兩個都要講價

千祈唔好免費
有班人攞完你轉手拎出去轉賣

你應機啫
壓價不回咪得

中產區

點忍啊 好想大巴大巴車落去

試過賣件風褸標$1099， 有條友一嚟就壓到$500，跟住我回返佢$1500， 完

有邊度叫中產區嘅街市
等我去參觀下

係真中產就唔會去街市啦柒頭

你情我願，有咩好屌?

仲有嗰啲乜9都炒嘅仆街將原價1000左右放高幾成仲要標榜自己全新但個盒明明好撚殘嗰啲垃圾賣家

經常見到啲咩長期瞓盒長期罰企99%新就覺得好撚on9

條友好撚煩,
俾我就一早屌爆佢老母臭閪
幾百蚊仲要嫌三嫌四, 自己落鋪頭買啦陷家產

最近幾次交收都同我講 窮學生冇錢
我最後都忍唔住爆佢 儲夠錢先學人買嘢啦

我次次D野賣到差唔多全carousell最平都有人黎壓價
弱智

呢個真係好脾氣
比著我叫佢過主

3-40都壓

所以話連登多乞衣
肥花就多收買佬

你還西價就得
我bin 你c就唔得

咁撚爽嫁咩

同佢講可以1300蚊, 跟住問佢住邊區,
如果佢係港島區就約佢去新界東, 新界東就約佢去港島中區
跟手同佢講, 如果佢肯就地點時間就再平多200蚊
然後約實時間, 就住交收當日放鳩佢飛機

叫佢去紙紮鋪買, 平好多
可以燒埋俾佢一家大細落地府慢慢玩

叫佢去銀行借夠錢，每個月2000還番比銀行

最撚煩係d仆街自稱學生,學生可唔可以平d?屌你老母咁我又係學生可唔可以賣貴d?DLLM ON99

價唔岩咪唔好PM，咁簡單

我試過賣結他effect有學生叫我平比佢, 我叫佢儲夠錢先再黎搵我

樓主同佢講 : 4000港元可以給我嗎? 我係小學生 從小就非常鐘意港元, 可唔可以俾呢個機會喔
我一定會好好對待港元

仲有啲盲毛傻西 寫到明係頭帶
部機原23xx

佢竟然問我係咪連埋主機連手掣？？？？

你38x蚊我？？ 我畀全新主機連手掣23xx蚊加38x蚊配件畀你？？？

真係戇鳩 唔知咩心態

我賣電話傾好晒價地點,佢開新ac壓價

試過想平平地買二手貨，見到條友二手貨賣得仲貴過新貨，咪叫佢減下價囉，點知條友講多兩句連post都del埋

carousell真係好多人以為自己個件係寶，用過一兩次以為好新就只係平幾十，其實調返轉你係買家，都寧願比多幾十蚊都買過件處女貨啦平咁少洗撚買二手咩，唔劈返幾成邊撚到有興趣啊

清左對話紀錄
我條女試過賣廚餘處理機 大約7-8kg左右 原價$1700 我放$300 （因為趕住搬屋 所以平咁多賣）
有個c9同我講唔知啱唔啱用 可唔可以比$100我拎左返屋企先 如果啱嘅比埋剩低$200我 原本我都ok 因為純粹想放左部機唔想唒位 點知出到去交收個c9$100都唔肯比 話要拎返屋企試左啱先過數 我條女唔肯啦 之後佢狂屌佢

Pm都唔撚得就咪撚掛c記囉，咁簡單

自己心態，上網賣野預咗有依啲人。
我唔會介懷。
MIND得幾多次

who狂屌who

第二個人又要嘅

打錯左 我條女比個c9狂屌

乜原來XR宜家賣咁平
話咁快就過左2年
PS: 用緊XR, 部機仲係好新淨 無爛無壞

咪係，我就無乜講價既,亦都有賣野，無視咪得囉，咁都好嬲嬲

笑撚死
壓價狗抵比人block啦

出1000講明不議價 硬係有啲撚樣 出700 800 覆都費撚時覆

可能OP初開張

病態， 以前Y拍咪又係咁 標320 講300 廿蚊都要講
買個個覺得320無問題 但硬係要講一講先型D咁
通常佢咁講價 我會覆番400

有個人交收時間打電話俾佢話到左地鐵站，問佢係咪交收

連自己買乜都唔知 兩個都傻奸奸

掉去救世軍都唔比佢

又唔會mind...但會好奇呢類人點係呢個世界生存

真係要講實價先好相約deal
臨場壓價真係唔賣即走

最搞笑係叫佢比多幾蚊郵費好似攞佢條命咁
我唔計埋公文袋啲錢咪算好

屌 我都試過
不過牠就係$1做結尾，重話不設找續
刁那媽遲到又臭串，我話留俾你全家做帛金la

笑到仆街

你唔想人講價咪係TOPIC打不議價囉
自己冇講明 人地問好正常
你咁樣拎出黎批鬥人 不如唔好賣2手野啦
反正你咁撚有錢係咪先 咪PAT左佢落垃圾筒囉

好多仆街見倒不議價都會議價

笑得好開心

你一定未試過上去賣野
已set好合理價錢 講明不議價 都問你可唔可以平一半送埋去佢樓下

每次賣嘢一定set個價高少少預比人壓
例如賣1500，我開1700比200佢壓

見過有啲人開post就已經標明可議價，係咪一開始set個價已經可以無視直接壓佢

睇下十大屋苑自己估下啦柒頭
樓下大大個街市
自己見識少又衝出黎柒

咁呢D就抵屌啦
講到明都好似乞兒咁問問問
但係冇講到明唔議價點解唔講價?
依家買緊2手野喎 我係咁撚有錢就唔買2手啦
緊係有幾平問到幾平 唔知D人嬲乜

我會直接話賣撚左

我會問吓佢可唔可以就我去返我啲區
得的話少少減價我好多時都OK

老實講
殘體字個啲最爽快

買過部電視 一講即肯減
約交收條友住金鐘

係呀
想當年6899買返黎
我個部都好新淨
但個鏡頭有少少事

係囉 幾蚊跌都跌左
我通常儲起舊信封黎寄貨

我覺得平均都係差唔多

我覺得如果講明不議價都仲嘈生哂可以直接無視
但係合理價係邊其實好難睇到 只可以對比下其他人賣幾多錢
如果果期個個都賣貴左 個價咪貴過平時
我試過去買野 全新原價1800
果期D人個個賣1600
但係我個FD同我講佢幾個月前用1000買 新淨程度都係咁上下
咁我咪知件野可以用1000買
但係唔係件件野都有個FD話比我知佢用幾多錢買
所以我覺得問價係有必要 只係問既方式態度問題

50蚊都要等出糧

香港人就睇彩數
支那 撇除政見多數都爽快 好少講價
賓賓 遲到慣犯 成日想攞小便宜想平多啲
鬼佬 事前成日問長問短

我而家唔係批鬥佢壓價呢個行為，我係批鬥佢心態
佢個句”每個人都會壓價”令我大開眼界
佢話我既價格合理，但點都要壓價，咁撚乞衣既

你係咪壓開價？

之前收過鏡頭我真係問多兩句，佢又肯影清楚解決問題就買咗

So far Carousell 咁耐無遇過仆街cheap精，應該係我好彩

同一個人？

頭先放左比收機佬啦

平均嚟計南亞+香港人最西

其實好多都係想掉又覺得浪費
送都無所謂 但好多仆街就真係1蚊都唔想出咁

我賣10蚊野，佢叫我入東涌面交
笑撚左

如果黎正我樓下就無咩所謂

寄啦好心
我通常寫明寄 除非時間地點完全夾到 或者買滿指定金額物可以面交

試過賣嘢佢壓平30蚊，Ok冇問題
然後用殘體字問我時間地點，我即刻唔撚賣

係Carousell 買人二手野都係可憐蟲
有啲本身都打算扔既又郵寄到都可以俾佢壓下既
個人經驗係壓價既乞衣如果面交遲到既機會大過正常人

真，香港人真係買20蚊野都麻撚煩到仆街
但so far交收過40-50次電腦/音響野
都係爽快巴打 有老有嫩有女人
好彩無咩事 dcfever黎

你覺得依D撚樣會想比埋郵費?
佢想你去埋樓下就真

成班好似乞兒咁
殺價殺一半
有時諗諗吓掉咗都唔益佢
有時諗諗吓掉咗都唔益佢

咩智商先覺得係真實對話

之前都抽中左隻限量版香水
但係唔係最想要果隻味
我就跟carousell價再7折賣 or 加錢交換

好快有人pm 原價 我reject左佢
佢屌我炒價咁賣 應該原價賣
後尾見佢listing都有同一枝既香水 賣得仲貴過我

咁我咪cap佢圖問佢 呢枝咩黎架 原價放比我ok?
之後佢發爛渣係咁謂粗口屌我
Block7左佢加report埋

真係on99

有d好爽快，但9成西人
要睇下你賣個樣野多唔多人有啦

你咁都出去佢唔食住你就奇啦

真係，勁多乞衣
講撚明不議價都要壓價
好啦我平比你啦，條友都話咗OK
隔一陣又問即日交收可唔可以再平100
我屌你老母啊，真係谷9氣

好禮貌嘅都可以傾下
乜撚嘢都唔講直接比串數字壓價個啲撚屌自己反省下啦
唔撚會覆

係FB 用罐頭message 個啲一般最後先覆
有誠意嘅打幾隻字啦

我早幾日賣嘢俾人 total153 本身已經好撚平 仲打埋個7折 佢仲要我齊頭 不過3蚊跌都跌咗 結果我又再平俾佢 係咪好蠢

係通常呢d人都拎住部靚iphone/著靚鞋 身光頸靚

唔理咪得

暗標撚真係睬佢都傻
好得閒同你玩猜迷呀

好心冇錢就咪dm人啦 憑咩要人hold住件貨等你出糧

用零售價同二手價比

係唔係都係2500左右

連鎖係sales嘅一樣可以還價人地set埋個range俾佢 再唔係sales自己食少少收番commision都有賺 win win黎
家中廢老搵親sale屎都起碼慳幾百 咁闊佬咪唔好議硬食正價
間舖都無諗住marked price賣到 預晒唔係減就送禮品 銷售手法黎
網購個啲夠得閒做promotion減下 最搞笑啲人又要攞code攞link平個幾十跟著反手屌人乞衣
自問無咁厚面皮去問 但一向佩服sale屎同還價嘅技巧 件事無話岩定錯 侵侵搵金仔傾外交咪一樣係互相還價

依家有d街市好高級

講價唔係真係講價
係為左有種不勞而獲嘅快感

@903yywong

佢仲要買完我野 影佢啲野sell返我轉頭 問我有冇興趣 真係cls

賣緊$60
條友幾個月都嚟堅持壓價
唔覆都繼續壓
咁窮就留返啲錢食飯啦

壓價有機會平買到，真係老奉都壓一壓。唔得比照買，對買家係冇損失，而且有機會遇到急放o既人有著數，理性咁講。

當然，壓得太過份個d 就自己on9

同佢講我俾夠二百五你，你揾部俾我睇

我通常會set 高少少，有個合理壓價range，起果個range內都賣，大家開心就好

咁買家不議價叫你搭多支嘢飲俾佢你制唔制
唔好講行唔行情 有需求就有行情

通常我賣都會平過其他賣家
講價通常就已讀不回

有時見到禮貌準時
我都會主動再平d比佢
或者標明準時既再折

都無遇過閪買家，i mean 面交果陣

試過20蚊都被壓

我寫明不議價
佢都議價都算了
傾好晒價錢，出嚟面交，係咁壓價。
我拎返d貨同佢講：而家唔賣呀！你趁地林啦！

terry_______7？

你同佢講個post寫明五十，你出價二十，夠唔夠你廢呀柒頭

40蚊不斷壓

下，咁你條女做得啱wor, 個師奶本身個要求已經唔合理，出到嚟仲反悔咁仆街 你應該幫條女大大聲屌柒個師奶先啱wor 屌

賣Game 20蚊
要我寫信包郵，仲要講價10蚊

賣衣櫃30蚊
要我搬去貨車

成班反智，覺得人地開價低咪唔鳩理佢就得啦，二手消耗品嘅野根本唔存在市場價，你話你件貨99都係鳩出嘅姐，又唔出100?

其實你放得上網賣野就預左會有人壓價,
上得carousell買野既都係想慳番一筆,唔明樓主做咩咁都玻璃心,你話條友好撚串話係食住你,老撚馮既就話擺上黎姐,
又唔撚係wo..都唔知有咩好批鬥

你岩。

fantastic_day, 都吾知幾百個同佢交易既係咪全部被瘋狂壓價，自己賣既野又貴

認真講，facebook group d 壓價閪多過carousell

根本每個人心態就係驚上網買貴左/二手野，講完價個心理平衡左，買都鋸d

所以係carousell 賣野一定mark貴d

咁都要批鬥真係on9
首先合理嘅標準個個唔同
即使買家覺得合理 唔可以商量減價？
依家$4一個蘋果 我覺得好合理
我唔可以商討一個$3.5嘅價格？
合則來不合則去
咁都放上嚟真係除咗岸鳩之外冇野可以形容到樓豬

你下次寫明不議價
有人講價咪直接拒絕下位
無人再睇咪即係你件課唔值呢個價
Carousell等同你去到泰國地攤
講價好合理啫
等同唔會有人去到hermès 講價
喺邊度就做咩嘢㗎啦

無問題，分12期斬開12舊，分幾多斬幾多。

係呀

想證明係真貨有咩問題
好過出到黎先懷疑你餾假曬大家時間

我都試過，之前賣本quality嘅好嘅寫真集賣$85完全係合理，條友一嚟就問我可唔可以$30

唔係喎
carousell癲d

壓價唔覆是常識吧。

唔該晒
我再搵下

我唔係現場

試過放部iphone上去賣有條友inbox我唔係女仔用唔買
我心諗你唔買唔洗同我講架喎

香港賣野真係遇到好多戇鳩仔

咁
甘

屌 9月壓到而家 為左15蚊 我屌

價唔岩咪唔賣囉 個app係咁用架啦

以前好似yahoo拍賣果d 無得pm人反而無乜on9 message
呢家有pm 有email 有wtsapp丟哂出黎, d on9仔好似支那人放監翻牆咁
乜9都拎黎講

Carousell全部狗嚟
賣咩都好，還價都開20%價錢

窮唔係罪，但係唔該呢d所謂買家咪撚係度挑戰賣家底線。以為自己講價平幾十蚊好叻咁，返屋企食屎啦。我懷疑D買家係唔會睇產品內容，講明左唔議價，係撚咁講價，唔知係咪發雞盲，搞到好tilt囉

志在清貨，唔係二手野
有個賣緊$115, 有個賣$200幾
其實我想$100, 最後打$99都係想吸引人盡快賣出

咁都叫玻璃心
想比大家睇下乞衣仔既心態姐
價錢合理啊，但都要壓價

有d 野無法，係無人要
我都試過有d 野個個長放500 , 我全新放200, 但小眾野擺左好耐個個都運吉
通常一係開價幾十蚊，一係就呃全名電話資料就潛水無過數

如果自己見無人要我就掉左佢算了

呢啲撚樣 拎本書掉鳩佢先得

既然已經覺得合埋 係都要壓下先安樂 唔壓係咪訓唔著覺啊
原來呢個世界咁多乞衣

carousell 賣野永遠想賣100就會標199

我賣120$二手書 成班撚屌出價80$ 90$

呢啲我應都廢撚事應 直接delete chat

出現了

今晚交收了 買家勁爽快
當然唔係透過呢個乞衣平台搵買家

高汁

真心，樓主個topic名真係改得好啱，cheap精集中地真係乜都要慳到盡先會下下想去carosell搵，限量絕版例外

可能佢唔識中文

大撚把cheap精啦 fb一樣多 明明果樣值600 夠膽壓你價去400

same
我直接問佢：免費比你好唔好？

原來真係咁多pk

cheap精hi

但我支持

佢又知人哋攞緊big discount

問有冇discount 咪直接問 有冇得平少少，450開300 Lol
450 開400 就有商量，禮貌的嘅話

屌仆街 之前賣人中果d系列 好似賣人中極
果時想話賣80蚊 真係想清下game拎番少少錢姐 有條仆街叫我60
之後我話唔賣 仲問我可以最低價幾多 我打番80比佢 佢話ok
仲約地點交收 最後講左句70 秒block

我都試過賣game 90蚊條友又要我就佢地點又講價60
我都廢鳩事理佢
過多排有啲有錢人睇中自然會不問價入市，直接出價包埋你郵費輕鬆賣埋

個盒 我有影相 都好清晰
而且唔識英文都無理由有條友38X蚊賣成3千野 仲要全新 新出

真係痴線 仲要大條道理咁 真係唔賣比你都實有人要
次次賣親野都實有呢d on9仔

睇黎我算好運 交收好爽快 冇俾人放過飛機

我買嘢多數唔講價 去街市都係

如果我喺carousell同Dcf賣嘢係一定會只限我屋企附近鐵站交收, 地點不議。如果有人壓過分我直頭無視。你個價佢唔買, 佢個價你唔賣覆佢都冇意思, 拗完一輪佢突然轉駄既話, 你隨時食飛機 .....

唔好同呢啲人哂時間
香港大把有錢佬唔當幾舊水係錢，你睇星期一至日啲名店呀高級餐廳呀都排滿人， 買樓花又迫過年宵
其實香港好多有錢人， 等果班人緣份到睇到你件貨就得

我通常最後賣出去睇郵寄地址都係豪宅果啲

中文柒好多 原版英文版

叫條死窮撚fuck off啦
冇錢學人用蘋果 死乞兒

係 與其比你壓到咁 我寧願掉落海都無咁嬲
真係唔賣都仲好

同感。
試過有個賣家話個市價係炒價
所以用正價賣二手野
如果開過冇用過我都冇乜所謂
但係佢已經用左個半月

我都覺呢個冇咩問題
算幾有禮

15 Tsing Chung Koon Rd, Tuen Mun

唔會喎
啲賓賓好有禮貌好nice
反而香港人先閪

其實隨緣
英文又好簡體字又好都有機會係住半山有錢佬好梳爽

反而set地點好緊要，set 市區已經screen 走一大班運吉既人
只限中環尖沙咀通常肯出黎都無事，唔出就唔理唔傾唔拗

如果set 左區都仲有條友癲到叫你入天水圍你都咪鳩理佢啦

戇鳩仔，我屌你老母果陣都有講價添

哈哈

我同你諗法一樣，但佢唔係咁諗囉，
講真如果佢開400我都肯賣，
但你一黎壓我3份1價錢我條氣唔多順，
仲要覺得自己岩果下好笑🤭

第一次見拍賣係向下叫價

洗咩同班傻鳩勞氣
唔岩價就唔會應佢機
垃圾太多，逐個應只係浪費我時間

對住呢d 基本上即block, 唔好浪費時間

我都試過
話自己好有誠意叫我平畀佢
有誠意就我開幾多都買啦

same 仲問我10蚊o唔ok 要就埋交收地點 心唸車錢都蝕埋

其實.. 呢D買賣平台都預左架啦... 你直接當佢係一種文化仲好 洗乜嬲

議價即block啦，麻煩友理都廢事

試過賣tory burch
堆賓賓係度議價 我賣500佢地出300 200 150
然後同我講佢地真係好鍾意 好有誠意買 please sell it for $150
tory burch已經夠平 使唔使議價議到咁呀

有三個乞兒俾咗負評你

都仲係太仁慈

呢啲冚家剷真係要學上面巴打話齋，約出嚟放佢飛機

嘔血

好過啲冚家剷約交收又唔出現啦

所以班乞兒咪咁撚鍾意講價囉，住貧民區嘅賤種嚟

壓得勁既通常都會覆佢
叫你老母俾我砌一晚咪呢個價囉

曬鳩人時間

想買rv紅色鞋有冇得平

一個仆街，一個弱智

打和

啲仆街係出完價搶咗個位先壓9你

巴打你真係一個真正嘅抗爭者 型

太多呢d 傻鳩 基本上係唔會覆

$9.9OK?

呢D係咪精神病

其實我覺得carousell唔多似係拍賣似係普通買賣網
以我所知香港真正既拍賣網係go2hk, reddot同呀虎

想買比老婆做婚鞋?

巴打你好彩
我賣部player原價20k up
出面啲人二手都set緊8-9k
我set 7k有嘢送都一堆乞衣走嚟問5k ok?

認同，成班岸鳩差果二三十，已經唔駛交租唔駛廣告費拎埋free publication，賣homogeneous goods上黎話鳩個買家cheap精之餘，自己又繼續用個平台
好嘔心

你沮咒我老婆二次結婚？

賣家咪又係一隻cheap精
果幾十蚊都好拎上黎講
完全1隻手指指人 4隻手指指住自己

呢啲人簡直痴線

壓價一律當乞衣/收買佬處理

細個玩開yahoo拍賣係咁玩架喎

tory burch 出哂名carousell 多假野，可能佢地都係當你係假野咁出價
正常人想買正貨都唔會carousell 搵

差唔多情況, 試過同個阿叔交收耳機
已經標明舊款, 無單 上外國網買
開頭都正常 無乜野 講價平幾十蚊由佢
出到黎試完機就嚟料

佢話 嗱咁啦, 宜家就無咩事
我比住一半先啦, 我番去試幾日先
無事我就比埋另一半你
即刻醒一醒, 阿叔你認真?

屌佢幾句之後, 是但email cap幾張online收據比佢
叫佢以後交收唔好咁, 你要咁就事先講到明

真係大開眼界, 咁都講得出

估唔到耳機咁私人既野都會有人買
呢啲屌鳩佢啦真係聞所未聞

Blocked

真係好撚多cheap 精
香港人就係cheap

試過我開400，佢還200，我即時decline offer

香港有班人免費拎完啲書，轉頭就拎去賣

我係屌鳩買家個心態 唔壓價唔安樂 壓一壓舒筋活絡啊

我係屌鳩買家個心態 唔壓價唔安樂 壓一壓舒筋活絡啊
大把人壓價我全部已讀不回，我冇拎上黎講
但呢隻cheap鳩大條道理壓價既心態好撚西囉

Carousell 好多依啲白卡佬，就算等錢洗都唔敢放俾你

似收買老

公布ID Please

50蚊都冇嘅人平日點生活

屌你老母下次執十舊磚頭放埋落去
再到付俾佢 睇吓佢個運費比多成舊水

講下價就面紅？點做大事？？

發覺好多呢啲人
除左煩
又要開頭講英文

唔知 以為得lv多假

直接block

所以樓豬賣緊乜？

我試過賣$30嘢都要俾人壓做$20

可以再遲啲先覆

試過賣10蚊包郵既野，對方壓價8蚊，我話唔得，然後佢唔要

50蚊嘢問我收唔收現金劵

cheap 與否
講價與否 都係小事

白卡 顛喪 社交障礙 先至攞命
需要極大忍耐力應付
carousell界 真係無奇不有

試過有人問完價
叫佢有興趣就出價，然後我hold 起
佢話要諗諗先

然後成個星期無回應
有第二個人出價，我hold起安排交收

咁第一條友唔知做咩又會發現
即刻走黎嘈我
話件野佢排咗先
唔可以咁樣賣俾其他人
佢無話唔要

最後嘈到我BLOCK左佢算

係lor，我都唔明，如果件貨同心目中嘅價格差太遠，點解唔搵過個賣家

所以我會將價錢定高，預撚咗有壓價撚

你俾住單邊佢先呀嘛，即場剪牛肚咁剪俾佢呀嘛

所以要慣性定價加返兩成

多數我賣野唔啱價就decline offer或者同佢講一句sorry不議
如果佢有心買就會再加返啦
洗乜勞氣

不過賣家可能好想放 又唔忿氣咁平 先呁火滾
其實d賣家成日話件貨90% new
講真有邊個可以真係量化件野係90% new
又唔話89% new?
都係賣家9up

次次打到明不議 都會有人壓價 真係屌出聲

同佢講你個張係$100 現金券我就考慮下

上次上去賣野 件野我原價係外國買番黎千幾蚊
因為隻色係香港係無 但後尾唔啱用先放
已經開價$900 預比人講到$800
但都有條友問我可唔可以$350覆佢都廢事

, 嬲得制 醒唔起 再有下次可以參考
比單邊

祝垃圾賣家快d死全家

我賣一件global work既 blouses $20
竟然比人壓$15仲要指定地點交收
之後夠膽問我$20 包郵得唔得
仲講明唔得唔使覆
你都知自己好撚過份下話

深表同情 深有同感
啲人鳩架

佢仲要sd個😅好似你先有問題咁先好笑

最憎啲人話，我見人地都係賣$xx
咁你咪搵人地買囉
做乜哂大家時間

記得早幾年前賣部手機
部機側邊有啲拉絲嘅鋼紋
出到嚟交收條友話咩部機花鳩晒
要我1500減到800
睬佢都戇鳩 即刻掉頭走

其實呢 我應該係賣得最平果個
我見其他人普遍賣$108-$120，有d再貴d
所以點解隻cheap鳩話我賣$99合理，但佢都要壓下價先開心，咁樣又合理咩？

你係咪都係買乜都要壓價既撚樣啊？

祝垃圾買家死完爸爸死媽媽

試過賣野 標題寫撚埋不議都壓鳩我
痴撚線

係喎，呢啲真係on9嚟，你咪死撚去同人買，關我鳩事咩

一蚊都有人壓啦

成日都係呢啲
你自己有價就咪柒問啦

所以放上去一定要mark up至少20%

呢個有創意

你都好多貴嘢賣

仲有d乞衣講好今日交收
件貨200臨見面前反口減10蚊
好在約屋企附近
屌你老母 咁撚樣衰賣唔出都唔益你

好似呢啲咁, 做乜鳩啫, 咁你咪去買全新囉

乞衣先會壓價

有啲賣家都係衰講好價錢時間
第二日失蹤 未禁accept offer 所以carousell唔理
上2星期買figure 佢話趕時間我話好冇check比佢走先 翻到屋企check點知斷既 又係未禁accepted
佢宜經話賣左Carousell又係唔理 冇得評分

賣過對鞋周圍其他地方賣緊4000以上開我3000 屌佢老母弱撚智

我都試過 買iPhone都想分期有撚病

應承佢之後拎佢電話再po出去啦

開名開電話啦

你唔好扮到未用過咁啦
邊個唔知呢個 app 有大量運桔乞衣
我每一件貨都寫明「請勿講價，面斥不雅」
咪又係一堆乞衣問問問
我每次都一定出聲屌

台灣版譯得唔錯

1999

我賣野環保價$30 都比人壓$25得唔得
正一死乞衣

仲有放幾十蚊一個袋 要人影黎影去 寫明係環保袋 又問咩布料
講明邊度交收又問幾仗遠既地鐵站得唔得
我實係為左30蚊搭一個鐘搵你交收啦

最多on9 問 有無保養。

大家講下心目中嘅理想價好少事姐
呢d放野平台
九成賣家都試過平少少放架啦我諗
賣就一句 唔賣就兩句
反而樓主你拋磚引玉
D回覆有d痴線佬夠曬痴線借鞋我屌

唔明佢做乜唔買$4000嗰個

呢個真係可以約佢出黎打9佢

死乞衣黎
好意思屌返人轉頭

50蚊當買對即棄鞋啦好心佢

叫佢拎返d錢去睇醫生啦

Report carousell會封佢account

有啲賣家勁好笑仲升價，mark$250升到$400,好心就唔好打250，之後轉個頭搵到間平過佢

咁你咪應咪得我又真係未用過喎

試過放遊戲機上去賣 開價$1200
條友壓$1000都算 諗住照放喇
屌佢 之後話呢排失業 800得唔得?
即時屌佢 搵工喇仆街 冇機打唔洗死架

我老母真係從來都唔會講價

旋轉拍賣賣野一堆貴過市價

垃圾當寶賣

唔講價就做水魚

你依家係邊撚到賣野啊？
有冇見過人街市議價啊柒頭
有冇見過人Facebook度壓價啊？
自己又要用carousell
咁唔想俾人壓不如你用開個拍賣啦
再講睇你條撚樣都係痴屋企 唔撚使出去捱世界
食米唔撚知米貴

會咩？我試過比人屌翻我老母轉頭，我report個賤種，carousell話冇問題

見到個啲listing 一般都廢事問
貴過市價直接落街買
平得個一個幾毫個啲 都廢事左約右約

垃圾當寶賣個啲 同佢講價開個fair price
佢地一心搵水魚都唔會accept 啦
由得佢地自己搵人笨柒

無啦啦嬲嬲豬話我食米唔知米貴，擺明係cheap鳩一名，間接承認自己係壓價賤種狗

屌你老母啦，已經賣得低過出面市價，更加係carousell賣得最平果個，咁都仲要壓價唔係乞衣係乜撚野啊？送埋比你地班乞衣好唔好

死乞衣我屌你老母

其實 賣家可以寫
不議價 / 小議

賣家mark低都係想引人入黎
用cheap price引入黎
都好正常多cheap精

正常壓10% / 20%
你還返佢都近原價

壓多過呢個數
你彩佢都晒時間啦

加多句謝絕議價就算啦

啲人真係好撚乞兒
個幾蚊都要係度拗一餐
放上去賣都係廢事掉落垃圾桶，睇吓有無人要
結果爭個十蚊八蚊都要壓價真係好無癮

Send 姐姐短褲圖比佢
唔使錢

應該自編自導自演

試過賣公仔掛飾
其實我都係咁依標$5
講到明郵費自付
有啲撚樣問我包唔包郵
有啲仲叫我搭出港島交收
最後我唔撚賣

老婆有冇係carousell賣pr野

而家都冇pr gifts

而家好多時放埋係第二個平台賣野，99%人唔會壓價又賣得快
半晚已經約到交收，一晚有幾個人話想要
相反carousell班大帝問長問短，問完郵費又唔覆，到而家都冇人話要

尤其呢啲語氣一睇就知係呀叔

好柒
賣家唔受就屌賣家
世界中心咁...

真係彩佢都有味

咁不如屌一獲 Free (靚的話）

賣樣野$45
個on9 影d 垃圾黎問我換唔換
拎盒香港都停產4,5年既眼影黎換
我唔換就係咁r 個幾蚊
話自己學生
學生就咪撚學人買化妝品啦

遇過一個on9賣家
賣條pandora手鏈,得3粒珠
佢標0蚊叫人出價
我問佢想賣幾錢直接講,佢答我$1500
我勁好禮貌同佢講咁唔岩價啦thanks
佢問我想幾錢,我話我預600-700啦
佢就冇再應我機,跟住我自己係專門店買左條全新既
幾粒珠加埋新鏈先$2000,然後我再二手買左一條連扣+4粒珠$900
個賣家仲要勁好人勁好禮貌

然後過左一星期之後個on9賣家突然同我講
$800 我可以呀,然後我冇理佢啦
佢再過一日問我700/800?
又話700佢ok,叫我覆佢
連續幾日hi我,我都唔應佢
跟住我答佢考慮下
過兩日又問我:交收嗎?
我答完佢no ,佢就嬲嬲
佢屌我返轉頭::上次唔答我考慮下啦,冇錢就講

二手野仲要賣咁貴,發現冇人買就想搵我返轉頭

當七折我又唔怕收，多多都要

呢啲我一律就咁block左冇眼屎乾淨盲
大家思維有差距講多句都係嘥時間
不過有次特別啲,有條友唔係買嘢但係特登PM我話我啲嘢貴
不過佢特別指出嚟嗰幾件野我已經賣咗,懶冇set到已售
咁可能都過咗一段時間嘅價值下降左,不過我心諗你都唔使特登PM我呀
於是我決定招呼一下佢
我喺佢售賣嘅嘢當中搵線索,然後起到佢底係開舖頭嘅
再將佢間鋪放咗上一個耳機討論嘅group
跟住佢就收咗皮

壓價撚我會直接已讀不回

所收有親咩唔要寧願掉都唔會放上網賣
啲大種乞衣成日講價講到唔合理
放得出來個價咪就係自接受到價
你認為唔值咪搵返個你認為值既盤去買囉

試過幾個買家遲到會自動比多少少唔洗找
自問自己做唔到

有修養

講價係唔會理

記得佢好耐以前廣告係叫人擺D 屋企無用嘅野上去。

carousell 佢自己marketing team 都將個apps 包裝成 賣垃圾嘅 平台. 咁買垃圾當然要壓下價啦

咁佢又做乜開我5500

試過放dXXon風筒
條友屈9我係假嘢要退錢
結果錢比咗貨又攞唔番
然後我用咗幾日幾夜去fc
發覺我件嘢係堅...
我知我柒，唔會再上去放嘢

同埋好多撚樣扮撚晒野講英文壓價 咩心態

咁都睬佢
佢收左錢理得你

假券你就on9 去到用唔到再比人報警拉鳩你

你真假都唔洗退, 佢出嚟交收冇驗清楚?

價唔啱點解唔可以壓價
有時條友想賣但唔識估價開價太高一直賣唔出
你壓低佢 有交易反而互惠互利

賣樓都係啦賣一千萬有價無市又空置
不如睇樓嘅壓佢幾十萬早啲鬆手你好我好

而家唔係超市買賣係同人買賣
超市自己有自己規矩唔換價但同人交易唔係呀嘛

做賣家個價唔啱咪唔好賣囉洗乜屌
佢覺得合理見你拒絕左咪又會比錢買

咁交易唔帶眼既無得怪人，只可以怪自己戇鳩

你有本事，咪去拎個賣得平嘅賣俾你囉
搵唔到就蝦9其他賣合理價錢嘅賣家，咒人啲貨賣唔出
賣唔出扔左都唔益乞丐啦

同埋有時cheap講吓價都算,
真係好多痴嘅!
最初初用個apps, 唔係好識,
有人offer 我出個價,
我未覆任何嘢對方就加一句
「可以accept個offer 之後我哋可以互相留review 呀」
咁我就直接accept 啦,
點知條友即刻留個一星review但係寫「好賣家, 愉快交易嗰啲」😧
問佢做乜鬼嘢佢就唔再應喇😧😧

可以cap對話同Carousell上訴
試過比人放我飛機，比我屌柒之後條臭西比負評，評語淨係打”.”
痴鳩線，打一點係度做乜野
我當然不甘示弱比翻負皮佢
過左年幾兩年我再入去臭西profile發現我個負皮消失左
無意中發現原來可以上訴，最後成功刪走負皮

屌我都試過
執屋有D未開過既精品廢事逐件賣
超低價咁半賣半送 諗住叫人過黎我樓下自取 因為都幾重
咁當我開100咁先啦 條友一黎就還我一半
仲想叫我搭車去幾個站搵佢
咁我話唔得 車錢都蝕埋 仲要好重
佢唔聽 繼續話80? 90?
之後廢鬼事理佢 同佢講話hold左俾其他人 捐俾小朋友算

d賓賓好撚煩 交收過2個
明明約一點 12點佢到撚咗就係咁催
幾分鐘就問where a u + hurry up

成日有人話免費得唔得 掉能左去都唔益你

唔賣唔使理
對方損失
成日咁諗
事實都係

壓你價你可以唔賣叫蝦鳩你你抬高價賣又叫唔叫蝦鳩人
而家係講緊搵交易商討價錢完全合情合理 當中又無強迫成份咁樣都要比人屌

你就剩係解讀成壓你價就係蝦你，直接放棄思考，仲唔知邊度彈句我咒人

開價太高賣唔出係理所當然邊忽有咒，定你做開低賣高買

試過賣100蚊野。講明只寄
對方一黎就開50
仲叫我由港島南入大西北同佢交收
佢係買家就算要交收都係佢就我
我拒絕仲要繼續講話自己要番工唔可以出港島
又話唔想寄要check貨

有好多人好癡線當人傻
又要求半價又要你包埋郵費
一係就要去到佢屋企樓下交收

而家依個po係講緊，有啲買家垃圾到覺得價錢合理都要講價
甚至有啲人cap圖出黎個買家仲同佢講，咩野：人地間舖賣得平過你
依啲唔係徙大家時間係咩？你嫌依度貴，你咪去第二個賣家個到買囉，咁你又係到lur話要平啲？根本就係因為搵唔到再平啲，但自己又想貪小便宜食左人隻車，就係到蝦9啲已經賣得好平嘅人想佢地心軟再減價

有啲野全新用都未用過，膠袋都未拆，已經5-7折賣出去，睇勻成個場，我已經賣得最平，寫撚到明50蚊1枝九龍交收，仲有啲仆街係到問咩35蚊2枝沙田交收就係你依類死cheap精

終於有人明白我
班壓價撚係上幾頁大條道理話就算覺得價錢合理再壓價都冇問題
呢d大種乞衣既心態好嘔心

仲有啲係都要寫自己身勢可憐求免費/大折
我賣幾件模型就有個話自己單親媽媽求送比佢啲細路玩
賣遊戲機就有人問可唔可以捐比低收入家庭
賣電話就有個話比老人家用可唔可以三折

發覺佢地鍾意壓賣得最平嗰個
係因為佢地以為賣家on9唔知價
所以會再壓

carousell係賤物鬥窮人

因為佢免費拍賣
所以先會咁多人放D無咩用ge野上去

好多賓賓中意係上面買野
sunday central trade okay?

心諗on9 $99仲要就星期日出去港島同你交收

依家一見D賓賓or 南亞人offer 即block

99賣乜先

兩成好正常

試過放macbook, 放3xxx (肥花市價)
條友一黎就劈半 15xx, 原因係買比小朋友學習用, 所以要求我平d

呢d先癡線, 你要比邊個用關我撚事咩, 咁都有得情緒勒索

係丫
所以我都通常都會完成曬成個交易先accept offer

二手用過所以壓價都算，咁依啲好難評論個價合唔合理，始終用過，折舊左
但全新膠都未拆賣市價5-7折，都要壓，痴撚線
覺得我隻手掂過就唔值嘅，咁你咪去門市用正價買囉，你又唔制喎，又想用新野又想攞盡人地著數decline佢offer仲屌人老母，徙時間
之後開個po呻下又唔俾，咁撚惡
你咁本事有理據，咪再開另一po鬧返啲賣家轉頭囉

後來用熟咗就唔會亂accept咗先,
新手嗰陣真係唔知carousell好多痴痴哋

我試過放租，市價13000倒，
有個話overbudget，問佢幾多佢話8000
另一個仲話睇過28 hse同尺數只係9500，我叫佢自己搵28 hse 啲agent幫佢搵

世界係乜人都有
唔啱聽咪屌柒佢然後block

小朋友學習用乜鳩MACBOOK
又要平死去用小米啦

一句不接受議價就得，唔使嘥口水同啲低賤既人爭拗

見到呢個post嘅巴打 齊心合力屌柒啲cheap精
我都深感安慰

我最憎人地講 人地間舖賣得平過你
屌咁你咪去人地間舖買囉 做乜又要問我呢
咪由得我高價賣唔出囉 咁關心我做乜9

啱啱同賓賓喺中環交收完
冇make 到offer 就約

本身件嘢賣50 仲有1分鐘行到嘅時候
佢喺app度打：50? kung hei fat choi

我心諗你講咩本身咪賣50
跟住冇理佢直接行咗過去

到咗嗰時佢又問多我一次：ok? I just texted u
我呆咗但見佢又真係俾50我 我就OK
直接俾咗件嘢佢 然後勁快行走咗再block埋佢

琴日睇其他人俾佢review 都有話佢面交嗰時先講價
想啲人見已經出嚟晒咗時間就廢事同佢拗個10蚊

咪撚咁窮酸啦，係鐘意bin柒d乞衣，你吹咩？食米唔撚知米貴原來咁樣用，你地d死大種讀完書未

點解d乞衣邏輯咁得意，你當然可以壓價啦，我都可以因為你壓價屌柒你地班大種姐，樓主冇錯喎？

放得上去都平過出面
仲要再壓價不如上網扮可鄰乞件野返來

地點係順路通常都無問題
要走到老遠就不了

你hold左件貨條友咪發癲

原來會壓價架

有時間咪撚下呢D戇鳩, 我TOTAL "?"左佢4次, 佢都好意思keep住比呢個戇鳩價

最後3.3K放左

我都試過
仲要送到東涌咁遠
其實我覺得地區都有分別
東涌同大西北啲客特別鍾意講價同特別冇禮貌
最有禮貌真係港島線好快順利交易
特別銅鑼灣中環旺角啲OL
最爽快
最多買得多先會問吓你可唔可以平啲見到東涌下就火撚到仆街

試過去到東涌佢平俾臭西仲要好冇禮貌扔錢
跟住佢夠膽死比3星dklm
之後唔撚做東涌客
送到南昌即停

屌，啱啱先講撚完
呢頭又壓價

其實我好想知呢D人個腦諗咩
點解deal咗價(同條撚樣講冇得再低)，講好日子，都仲要壓
我屌你老母
點解今晚可交收就要平比你?你都ON撚99
夜晚冇事我出嚟仲麻撚煩啦

學到野
但我唔會知佢住邊

你prefer邊度交收？
哎，太遠啦，不如你就一就我去邊度邊度，我平多兩舊俾你啦

我都試過被人煩到下架唔賣
個陣係DCfever賣部無碳粉printer
畀個自稱係保安, 幫仔女買printer嘅人, 不斷問長問短又問完之後又講價
之後我直接同佢講唔賣, 買部新野抵D嫁, 職員都好好人會答問題

根本香港就好多閒人係二手地方不斷講價, 講故仔

所以講到尾邊忽蝦鳩你？

講價令你覺得對方想你對個素未謀面嘅人心軟？
會唔會係你玻璃心？講價叫蝦你？

哂大家時間你見佢壓價壓到唔啱心水唔應拒絕咪得，邊度哂時間？講句不了好哂你時間？人地lur你你一定要應人？邊個唔想平價執到寶？佢覺得合理又壓價唔成就死死氣原價買架啦

一直都問緊 問你可唔可以減價個問題係邊，你就一直屌問嘅人係cheap精仆街，唔係放棄思考係咩？

我睇完你成段除左無啦啦比你罵之外完全唔見個問題係邊，剩係得有人同你講價你突然有負面情緒。人地開offer你唔鍾意唔代表講價嘅人就仆街架喎

利申：玩收藏多買賣，有向人講價攞好deal，亦有人講完價傾好心水位再賣，講到有deal根本雙贏。

ol爽快？
最近先有個買十蚊野要交收都算，見都順路咪約時間，但時間就極都唔岩
明示暗示叫佢寄，無視我，繼續約交收
最終都係交收唔成，唔肯寄我block7佢算

100分標準答案

講句不了好哂你時間？<-係呀，你終於知道啦？
睇你條垃圾講價msg已經徙左時間啦仲好意思問邊撚度徙時間

衰得過有人岀完價接受左岀價
先再壓價咁on9
好心再平俾佢
佢竟然作故仔no show

有料呀
尤其壓到一半個堆仆街

其實舊書有咩途徑可以賣

當紙皮咁賣都得

做乜事第三個comment 咁多負評？呢啲柒頭壓價撚一向人人得以誅之

試過約實咗
臨交收果朝突然話咩屋企人有事要照顧佢地
話再約
我就on99拎埋件貨出去返工
最後已讀不回

祝佢屋企人身體健健康康

壓1-2成我都還好，最多就商量下，又或者直接拒絕offer
壓價5成以上個d自己好自為之，準備定2個鐘時間+車錢俾我撚鳩你

我都試試過，件貨勁重，交收前半個鐘先講
我緊係屌爆佢，但條撚樣竟然夠膽死比負皮我，仲話交收前有同我講聲已經係好好，又扮哂野話自己要入醫院先交收唔到姐，屌翻我轉頭做咩係咁逼佢交收
幾個鐘後見到佢有新評語話交收順利，姐係為左反口唔交收扮入廠

試過賣大提琴
我部野雖然算入門級不過原價都2 皮野
8 千賣出去條撚樣開價4 千
仲話咩小朋友好有心想學
我叫佢冇錢買個幾百既大陸琴
你老味家陣個仔係我ga佢想學關我撚事

邊間舖咁撚柒

賣二手野三大原則：
議價撚即block
多問題即block
殘體字即block

跟依三大原則包你避開左九成九麻煩友飛機友

依個世界好多依d痴線佬

仲衰過正正常常開價

印張隻game 嘅相比佢囉

正評*

呢個好笑

Free pricing 唔係免費 係自由定價嘅意思

係咪唔明Free Pricing係自由定價

真係好撚多痴線佬

所以你完全搵唔到講價嘅問題係邊

除左徙你一秒睇，你可以選擇唔覆係你自己選擇去覆人地並浪費更多時間

亦無辦法否認你第一個comment 開始已經放棄思考

因為我再三問你你都講唔到邊忽蝦你，同講價個問題係邊

你除左每句都要搵人侮辱同突顯你玻璃心外根本搵唔出咩重點

你有重點我睇唔到嘅可quote翻自己

臨交收話要隔離岀唔到黎喎

大把乞兒都係咁
低過$100都要講價

好仆街 之後有冇俾人怒屌

第一次上網賣野比人壓左30%
後尾醒水，定價個時一定會嗌高翻30%，
預埋佢壓價
唔壓就賺多30%
自由市場要識保護自己

我佩服你嘅智商，講左咁耐都唔明人地重點，仲反問人無答你問題
你望下自己啲負評咪知道自己講嘅野到底有無道理
唔講啦，下次我會block晒你地啲講價撚，幾廿蚊都俾唔起仲要態度閪，乞丐俾錢佢都仲識講多謝

我就係見你地玻璃心我先想指出講價根本無問題你連小小討論都頂唔順更加證明左我嘅立場企得穩

你最後已經用正負評去反駁咁就算數啦講多無謂

係個圍爐post睇正負評當真理，你去港人港地話有警暴試下

歪理當真理

痴撚線，死大種打咁大段野合理化自己做大種

咁所以到最後講價個問題係邊圍完爐未
Carousell我就未用過唔知生態係點
但私下買賣講價尋常到不得了嘅行為點解要比人屌

本身係市場價咪唔壓囉, 高過既話一定會試下

你d死大種唔要面姐，乞衣係用黎施捨嘅，但你地d大種，唔屌柒你地對自己唔撚住啦，講左不議仲要議價？你老母細個冇返學唔識字？大種乞衣咪撚出黎柒啦

你行入仁孚試下講價啦大種

仲有，你話私下買賣？得，可以講價，咁我一樣可以屌柒你地，兩者冇衝突。你係枱見到隻甲甴你都拍死佢啦，見到d唔要面嘅乞衣仔屌下都唔得？你地大種黎喎，求人減價學人講尊嚴？

賓妹點會冇, 次次都話好窮冇咁多錢, 話買黎寄返家鄉

我反而次次買嘢都無講價，係咪好蠢
不過試過問完個賣家問題，佢隔咗一個星期先覆我，但第一句就話減咗$200，問我仲要唔要

想放部iPhone X 64黑
$2000 錫機 冇除過殼同貼
有冇性趣

我幾時都話
講下價冇問題
睇你咩語氣同你個格閪唔閪啦
出到黎先講價唔撚抵屌？壓你半價話係講價唔撚抵屌？
面真係人地比

無人撐佢係度發窮惡

Give me
I add u

高過既話 我係唔會去approach
人地都開明呢個價 你成個cheap精咁去R做咩

屌你文盲黎架喎

屌都話而家係講緊 對方覺得價錢合理仲繼續壓價係有問題，依個行為好寒酸呀，唔係講緊講價依個行為有問題，你係咪唔識字姐
由頭到尾成個po都係講緊啲人無理狂壓價，幾廿蚊甚至一蚊都要壓一餐

你智商都get唔到我講咩，我仲點同你討論落去，你講個例子根本唔fit依個po嘅主題

同埋講價唔犯法嘅，只係好多人都覺得咁樣好乞人憎姐，人地只會覺得你幾廿蚊都俾唔起真係好可悲，你想俾人當乞丐咪繼續壓，無問題，明未？乞丐

屌你老味真係唔撚屌柒你都唔撚得
人地一路講緊啲撚屌出埋啲濕鳩價
或者幾蚊幾毫都要講
你就喺度拗合理講價無問題，捉字蝨
你咪試吓走去Hermes同人講價囉
無問題架，你自己柒之餘俾人屌咋嘛
仲喺度眾人皆醉我獨醒
自己對號人座就以為人哋講緊你

壓價無問題，但係啲態度同壓嘅價先係問題

我賣3500HKD,已經賣到接近市價最底3440HKD（佢俾嘅reference)
未計國外買賣貨幣差額+貨幣平台收charge+被騙風險

條友夠膽壓到$2500

有d人會買二手野然後當新野咁送比朋友/男女朋友

直接叫佢去嗰個網買囉

其實我唔明有咩問題
價唔岩你咪唔好接受
點解要同人拗？
自由市場就係不斷有人offer and accept先會有所謂合理價格
佢要挑戰呢個價有乜野問題？
邊個唔想用平d既價錢黎買野？
想買平d就係cheap精？
正常消費者有既心態黎架喎

唔明樓主咩心態
咁都要擺上黎講
樓主petty到不得了

你覺得offer濕鳩唔代表人地覺得濕鳩，經常出現你高估/人低估你件貨嘅價值。

「人地一路講緊啲撚屌出埋啲濕鳩價
或者幾蚊幾毫都要講」

啫係壓得細又要屌，壓得大又要屌，咁點樣講先可以講到價？咁啫係講價本身有錯要比人屌？你見唔見我一直指嘅矛盾位係邊？

你睇上文我有講私下交易，同連鎖店舖交易係兩回事，唔好打稻草人。人地有固定規則你無。

件嘢幾千銀，你講一兩百都叫合理
但係件嘢幾百蚊，你一講都幾百，即係減幾十個%
件嘢幾十蚊，你仲要講幾毫紙，咪無聊
係啊，有啲講%，有啲情況講absolute amount
呢啲common sense有幾難理解？

如果你覺得人地高估個價值，友善地問吓，我覺得係可以
但係你睇返上面咁多人share嘅case，平心而論係合理定唔合理先啦

因為呢到唔撚係淘寶？

佢不停問我去到邊
我話我去到屋企樓下
佢：

狗公都好多係咁問有冇多啲上身圖

我等你地講%同absolute value等左好耐
既然大家個%同absolute value把尺都唔同，有咩好屌？

我叫得價緊係覺得可以合理先叫
你唔賣緊係覺得唔合理先唔賣，有咩好屌？最平代表合理？最平唔可以再平？有價無市正正係想賣嘅人唔減價想買嘅人唔想攞多啲錢，兩邊都覺得對方唔合理。咁開個offer你覺得okay咪有交易，唔okay咪由鳩佢。有咩好圍爐？上面個理圍得好勁喎

你買幾千蚊都要講百幾蚊，我係唔係可以屌你幾百蚊都要講價死大種乞衣？個問題就係度，點解人地offer唔好都要屌？唔係圍爐係咩？

上面咪講咗大家都覺得唔合理嘅例子，而我亦歸納埋一啲common sense都諗得明，點解大部分人都會覺得唔合理嘅情況
你就係都要跳返第一層，死要搵個generalized嘅原則，然後話無就即係無準則
多人咁講又話圍爐，咁點先為之唔係圍爐啊？

既然講價比人屌係個普遍現象，點解唔可以去搵個genetalized嘅原則？我根本唔知你地舊野值幾錢你地有舊野緊係覺得合理，我無個陣我緊係用我準則去睇覺得可以再平啲收

我搵到generalized原則就係大家把尺唔同你可以議價，價唔啱唔好交易，無咩好屌，就係咁簡單。

你把尺係「幾千蚊講幾百蚊合理，幾十蚊講幾蚊唔合理」人地就係「90蚊想平多15蚊好合理」

根本無「直理」係入面，你屌得人就因為你用你把尺去睇人，而你係知大家把尺係唔同結論就係無咩好屌

你再歸納一堆喱個post嘅例子都離唔開用自己把尺去睇人地然後屌人乞衣，有咩意義？

減完俾佢仲自己講埋時間地點

最記得有一次賣部iPhone 7
嗰陣時二手價大約4500-5000
有條友offer 3500
咁我咪同佢講呢部唔係6s
點知佢仲要串9我話咩啞色機唔值錢
咁我咪話我CSL 放都有4k，我點解要3.5k賣俾你
點知條友死都要串9返我，話咩有4k算偷笑
咁我咪串9返佢囉
點知條友就發老脾，都忽忽地

樓主好撚小氣 咁都放上黎講
交易平台本身就可以議價
唔啱價咪唔賣囉
冇話咩cheap唔cheap
你90蚊野都要放上去賣又算唔算cheap?

咁嬲做乜
你第一日用carousell咩

講價既見一個block一個，慢慢就少好多呢啲人

世事有幾多係真理，絕大部分唔會係非黑即白
根本大部分都係用自己把尺度件事架啦

你覺得把尺唔同，就係無咩好屌，呢個係你把尺
我把尺就係，交易要講誠意，價錢合理就無謂令大家煩；有時甚至錢銀事小，同啲斤斤計較，乜嘢都要R一餐嘅撚樣交易就好惡頂，無謂
物以類聚，人以群分，祝你遇到多啲同類

有啲野其實唔洗講出口，大部分人都會有共識
（唔make sense嘅人例外）

例如：
1. 限量野，完全買唔返，有紀念價值，賣家可能會賣得貴過當初買嘅價，咁呢啲覺得太高講下價無問題，因為可能稀有/獨有而唔存在「市價」

2. 全新完全未拆過嘅野，通常已經係標左一個低過市價賣出啦，咁緊係唔會expect仲有人要講價有啲乞丐殺價殺到人地5折咁制，用下腦諗都覺得on9啦下化？如果覺得我太貴，你咪再搵過第二間再平啲，何必煩住我呢？如果你無搵到再平啲嘅，證明已經好平，就好心收皮啦屌，根本唔需要徙時間講價

3. 二手但有價有市嘅野，例如電子產品，上網搵都會搵到大部分人大概賣緊幾多錢，例如樓上有人部iphone回收價都成4千，但你出3千幾，要人一減減千幾二千，咪on9，唔好同我講咩野無個件貨所以唔知價，完全唔合理，你買幾千蚊嘅野唔格價？你唔好撚講笑啦！合理講價：幾千蚊嘅野，通常人地肯平俾你頂多平100-200蚊，而唔係5舊，1千咁去劏人

同埋再重申依到係講緊本身個價錢已經係合理（合理可以理解為：市場上其他人嘅賣價大部分都差唔多/ 賣家都同意個價係合理，好似樓主個買家咁），仲要再壓價嘅情況，唔係講緊講價岩唔岩

你老母100$晚任q

自由市場

會員編號：#14965
會員註冊日期：2016/11/26
入 LIST 原因：出言侮辱同路人，恥笑稱 612 基金「又眾臭呀」。

上述資料更新日期：2020/12/3
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

如果佢老母肯接係冇問題架啵
不過一般人冇咁平
你呢d弱智仔既老母可能得

呃錢基金

其實我唔明有咩問題
價唔岩你咪唔好接受
點解要同人拗？
自由市場就係不斷有人offer and accept先會有所謂合理價格
佢要挑戰呢個價有乜野問題？
邊個唔想用平d既價錢黎買野？
想買平d就係cheap精？
正常消費者有既心態黎架喎

又發現多個壓價賤種狗

已經幾乎係成個平台賣得最平，更加係賣得平過出面鋪頭，而佢亦承認我開既價係合理
咁都仲要壓價唔係cheap精心態係乜

唔明係你地呢種壓價狗咩心態
仲要唔知醜拎出黎講
你低賤到不得了

我個post係講緊覺得d賤種狗覺得個價合理，但都要壓啊！既然合理都仲要壓下先安樂，唔係cheap喱係乜野？
我話左呢個價係大把人要，咁係咪證明我開個價唔單止合理，仲係有價有市啊？

佢覺得價岩又唔直接出offer, 係要壓下先安樂
想比大家睇下大種乞衣心態姐

賣成$100野都叫cheap，咁賣幾錢野先算唔cheap?

唔該哂再幫我澄清多次
成班盲撚乞衣唔追post就ff我開個價唔合理

利申：我賣既野係第二種情況

如果真係錢銀事少就唔會90蚊唔肯減到75啦，交易講誠意覺得人地叫平15蚊係大種乞衣但自己唔肯平15蚊唔通我又屌你窮酸咩

價錢自問合理你可以唔理壓價嘅人，然後等其他買家

我一直屌緊你地嘅係無端端係度屌人屌人地offer差，然後對自己把尺感覺優越買賣緊係求最平架啦，執到平野緊係開心架啦

樓主個case 85收到盒（自稱）咁求80蚊盒完全無問題就比你地屌乞衣

我講緊嘅尺係講估價值，你就將我個意思屈成經商之道，然後合理化亂鳩屌人。我屌嘅係 你地因為人地offer而屌人 喱件事完全係雙重標準，仲要成個post都圍爐取暖 覺得100蚊開價80蚊 係大種乞丐而 幾千蚊講價講 幾百蚊就everything perfect common sense （我眼中你地講價賺幾百蚊好窮酸，開post屌柒你地好似會攞到優越感）

提出%同absolute value 喱把尺個個唔同結果要恥笑人地開價話人「無誠意」

屌人地absolute value低過你唔撚得既，你幾千蚊想講平幾百蚊，人地absolute value高係唔係又想對面屌柒你幾百蚊都要講價正乞衣，交易無誠意

至於價錢「合理」都要講價，都係個句，大家求平貨，求唔到就會用你個「合理」價買。咁樓主個case佢求到85喎，咁係唔係要讚佢叻仔有眼光而唔係屌佢乞衣？對買家而言，100係合理咁85係唔係更加合理？佢求更加合理有咩問題？你地就屌柒佢喱個行為

「如果真係錢銀事少就唔會90蚊唔肯減到75啦」
其實你肯睇吓前面啲post就唔會講得出呢啲廢話
就係因為$15都要講，所以捐/掉咗佢算鳩數
$0 vs. $75，識分係唔係錢銀問題未
咁撚簡單都唔柒明，你快啲賣嘢，等啲撚屌逐$0.1同你傾真係time cost都唔撚止

係都要畫出腸
社會對absolute value同%係有把客觀嘅尺架，知唔知咩叫消費者物價指數？
攞赤貧嚟講就嘥撚氣，正正常常都識衡量啦

你幾時肯睇吓上面啲case
為壓而壓，R得就R唔抵屌？同大陸遊客有乜分別啊？唔係無誠意？你可以求平貨，煩鳩住人，人地屌你就唔得？

Okok 你EQ最高 你贏了
最佳Carousell 使用者大獎得主

同佢講只收海天堂現金券

有啲好難即場驗
你忘記咗2000蚊買通心粉lego?
不過退款最好都面交
一手錢一手貨

畢業到而家部cal機仲係度

係你漠視我嘅論點15蚊都要講你覺得多餘哂時間然後又屌鳩人係因為你absolute value >15
咁人地個value細過15 咪講囉，佢試過平樓主20蚊收到件貨咁咪講囉，錯係邊點解要比你地亂咁屌

你咁珍惜你既時間，你時間咁值錢咪唔好理佢囉，覆都唔好覆囉

覆完又要屌人浪費你時間係唔係你ON9

你time cost咁值錢佢90蚊叫75蚊你咪直接賣囉
唔想賣咪唔好理等其他買家囉

屌乜9野 $0 vs $75 低能論據去論證唔關錢銀事，佢開爛價你覺得捐/掉都好過比佢係你心態oN9，
你唔洗賣比佢架嘛你可以等下個買家等唔到咪就係你開價太高囉。兩件事加埋咪代表件貨開價太高但你又唔成熟唔肯認估錯價。

如果睇唔明上一段我再講白啲，低能位係因為人地個offer而覺得掉左件貨都唔益人係心態幼稚，論證唔到唔係錢銀問題。

買家會唔會見你唔肯平15蚊然後就屌你15蚊都要同佢計，再捐90蚊去明愛去自high益明愛都唔撚益你

大佬到最尾咪又係錢銀問題，用幾多「誠意」包裝最尾咪又係錢銀問題。offer數字嚟架，邊忽有「誠意」呀。係唔係我一星期每晚問可唔可以平15蚊咁有誠意你就平15蚊賣呀。

個個係平均值，平均值背後有distribution ，而個distribution 就係每個人對唔同貨物既估值不同而成。如果個個都跟平均值買賣咁唔會有物價爭議，而買賣雙方爭議咁大好明顯代表住個數字係個體與個體交易個陣參考價值唔高，我諗咁簡單嘅事唔會諗唔到？

你唔會見人carousell賣得貴跟住攞個物價指數屌人謀取暴利啫，定係你會？

你話我用赤貧做例子，其實我無
如果條友同10個人交易每單100蚊平均講到90蚊啫係1000蚊講到900蚊件事會唔會合理啲？會唔會易入口啲？

dllm含撚啦乞衣

唔鍾意比人壓價咪放自己心水價寫不議
又要定高之後博人唔壓想賺多幾蚊 壓得多又屌9人
都唔知邊個係乞兒

咁有平均值係咪有一個大約嘅參考啊？
全世界每個人都會有一把自己嘅尺架，所有平均數、約定俗成嘅規則、common sense，都係用平均水平去諗。你係都要用每個人有把唔同嘅尺，而唔諗返其實社會係有一個客觀嘅標準簡直嘥鳩氣。
點解我講赤貧啊？你又走去強調返distribution，咪等如用個extreme case嚟講個平均值係無撚用囉。

我喺carousel買嘢係唔講價，買幾千都唔講（嗰個例子我係用賣家角度）
二手嘢/經過其他人手嘅新嘢我care件貨個authencity同condition，多過少少錢
買啱一件嘢唔會care少少錢，買錯又要花時間精神處理仲煩
唔啱價咪like咗佢先，睇吓會唔會減
如果本身個價太離譜，無人買佢想賣，自然會減

倒轉我賣嘢，都試過俾人合理講價同無理講價
你有禮貌而真係合理嘅小議，我咪睇吓心情好唔好
上面嗰類on9壓價我都遇過，不過係屌都廢撚事，直接無視
但係呢度係討論區，有人share出嚟屌，有乜問題？如果真係樓主無理，咁自然無人覆，或者群起屌之。依家大部分人已經答咗你。

合理/唔合理，同正確/錯誤，一定有分別
前者一定係based on social values，即係社會劃出嚟，一把未必all inclusive，但一定有參考價值嘅尺
後者係其實都係based on values，但係相對（係啊，又係相對啊，乜鳩都relative架）無乜討論空間嘅values
你依家拗嚟拗去，連個最基本嘅認知都未有啊

要講嘅都講晒，講多都嘥我時間口水

咁多隻乞衣係到嘈，擺明就係屌9你哋又cheap又窮，認左佢啦仲死撐自己好撚有頭腦bargain咁係咪有人po左你幾隻乞衣所以咁燥要打千字文解釋自己唔係cheap

咁你賣得仲貴過全新咪即係搵水魚又幾好啊？

搵你老味水魚咩
就係全新邊有$540咁撚平, 佢講就係?!
件嘢幾年前放到而家全新仲要700幾蚊呀
搵乜撚野水魚呀
真係咁撚平佢唔狗衝買全新走嚟買二手做咩
呢度就係好撚多呢啲戇鳩以為自己睇得好撚通透

賣頂有牌子既帽開$150
佢offer $10, 真係cls

屌撚知你賣乜咩張圖咩都遮曬佢咁講咪咁信囉on9，你又唔一撚早講你賣得平過全新？on 撚鳩

之前我放部XR，本身開價$3000，有條友一句就問$2000ok? 我話不議價，佢仲話「你而家放係度只會愈黎愈平，咁不如$2200俾我啦！」
真係On撚9，唔知佢乜野logic

屌 我都放緊個有牌子嘅帽，已經係好撚平，呢個撚屌仲要壓價

仲要簡體字

我而家都練到已讀不回呢啲講價狗
心情好咪送個🖕🏽加block

自問從來唔講價
遇到啲講價嘅一律覆no bargain就算
我已經係清櫃賤賣啲野，咁都仲好意思講價

有時候心諗係咪真係會有人肯賤價賣先搞到咁撚多呢d人出現

賤價賣實收幾百都受你講下呀 見到錢
幾十蚊野真係講黎托柒咩

過主躝去free items啦咁肉酸

唔

又一隻正宗cheap哩
根本你講價講到預人say no就擺明出閪價啦

你可以唔要面求人平多幾蚊俾你嘅話，點解人地唔可以屌柒你人地有固定規則你冇？你邊撚個呀而家，我嘅規則就係邊個講價我屌邊個，你大種黎架咋，唔洗打咁多字去洗白自己係大種嘅事實

係呀 吹咩
一係就放你想賣既價寫不議 （我放野不嬲都係咁 所有offer都唔睇 買就買唔買就唔買）

放高左好聽d就比個空間人地講價
難聽d就係睇下有冇水魚食貴價
講真 到時人地唔講價就話人水魚 講得多又話人cheap精
唔想見西價咪唔寫不議 就係咁簡單

得喇唔使三幅屁
你認你係cheap喱就得啦
仲要答人係呀吹咩
真係好正宗

呢度好多人賣野markup 30% 先係正常，預一定有人講價
即係當你原本想賣$7 左右， 但set $10預咗人講價

從來唔hold, 邊個都好啱價即賣

佢好惡
好想比佢鬧

我反而少遇講價撚
係成日遇到啲on9 make offer又冇講嘢，我會ignore

用左三年幾冇乜遇過壓價撚，慣左寫明不議價去篩走啲人
除左有次放dse雞精書
少量highlight字跡我放40，但有條乞衣仔睇完相一野壓到25
心諗我蝕埋郵費送比你好冇
另外開頭比較多文盲伸手黨，我寫晒出黎點交收點比錢但班傻鳩硬係要搵啲野問下
呢一兩年用已經少左好多

我而家通常交收完先確認價錢互評大家分數

咁如果講到價即是件野明顯標高咗啦

誠收
自用

飛機友先係最仆街

議價都算，可以block

唔啱價唔賣未算
做咩要呃人出去

遇到不合理出價，我會直接拒絕。 如果佢真心想買，一定會追問

大部分都ok
但遇過啲撚樣出嚟先講價
一早諗清楚睇清楚先出offer啦on99

買底褲都冇問題，洗乾淨佢就得啦，但係最頂唔順見過係有二手唇膏

唔岩價就咪撚出價出咁撚低啦屌你老母
你賣100蚊，人地出20蚊，你會有咩感受呀
仲要日日有幾件呢d賤種上黎壓價浪費你唇舌同佢辯論
又一隻cheap精浮上黎俾人屌
屌你老母死窮閪

樓上肯定好多小學雞
講價有咩咁出奇
街市買餸,細鋪買野,好多都有得講價啦
中學買賣2手書又係
甚至電話上網PLAN都有價講架
唔講現實
你玩OLG買賣都會傾價啦
傾啱咪交易,傾唔啱咪算9數囉
你話人地呃9你就話啫
講價都放上黎連登做乜鳩
同埋樓主自己覺得出價合理啫
人人心目中個價都唔同架啦
樓上有D仲話會水鳩人出去
呢D人人格仲低劣

出價低就要玩鳩人唔見得你人品有幾好
意見同你班冇品狗唔同就人身攻擊屈人cheap精
兒登仔

其實係，有啲貨品市價1000蚊左右，賣家開1500，買家可以試下講到1200

如果市價1000條友殺500就抵屌

追post啦
買家都認同係合理，唔係我自覺合理
更加唔好ff我賣呢個價有價無市，我擺係第二度收勁多pm約交收，完全無講價

屌你老母正仆街，咁你寫明不議價咪得，我寫開冇人會講價，你有冇話唔畀議先？

d垃圾模型出得900都唔算少，買樓一講價就幾十萬咁去，你係咪要斬人？

話不議都照講價先玩鳩佢

我收人free 野通常會送番張50 蚊coupon （咖啡，超市...）比人，大家開心。

我一早寫撚左不議價啦屌你老母死窮閪
我得閒無聊想玩鳩個陌生人咩？
條友自己犯賤文盲關我撚事咩
死返去用baby kingdom啦死賤種

買賣當然只係講錢架啦，
你咁撚nice，積積埋埋d陰德可唔可以用黎做交易呀？
左癌左上腦，屌你老母弱智仔

係為錢就唔會fake人出去啦
明明就係玩人又關錢咩事

文盲返鄉土傻西
"話不議都照講價先玩鳩佢" 讀下書啦廢物

agger 講價我都會嬲, 但上面條友呃鳩人重聲大夾惡

正垃圾

窮閪仲講咁多野去justify自己
知你窮嬲嬲豬喇
我撚人撚得好爽，你理撚得我係咪寫左不議價？
死傻鳩留返d錢買金元寶拜下你老豆老母好過啦窮撚

屌你老母原來係支那人
返去大灣區啦死賤種
五毛窮閪

有人買我二手野問我包唔包保用

呢個post好撚好笑

貼下人工資產睇下邊個窮西囉廢物
等睇你條垃圾潛水

乜果少少錢都唔豪人呀窮西 咁有錢要去賣??
笑死人咩

笑死我低能仔

我一陣開個post話見到會員200200老母做雞呀
重生左個白痴仔

真係有人信連登post鳩up
我老母係姓林叫鄭tim ar 傻西

喂 我話我屋企有軍火 戰機 坦克呀, 快D報警啦

低鳩能

有D人真係幾好笑
壓價=窮西
但壓佢果少少錢又咁介意要呃鳩人玩鳩人
唔知邊個先係窮西又EQ低 我放野廢事煩都會平俾人

上面班癲佬一講價又屌老母又斬人又盛, 連登真係多傻人

屌你老味，用收機佬個價同我講，咁你去搵收機佬度買啦
不過其實佢就係收機佬，成件事好on9又好笑

屌7 佢，咁你800同佢買

基本上啲7頭係唔係都要壓價, 40都要壓到30. 所以開貴啲就啱.
有對鞋壓價-$800 都唔知問黎做乜9, 明知唔會so佢. 佢問係佢ON9, 唔同我會落搭我ON9咩.
不過都試過一千零一個好, 話我賣得平, 仲吹水吹咗20分鐘.

試過十蚊三包skincare sample
佢話要一包
話三蚊包平郵
我覆佢： 我不如送俾你丫
佢竟然話 你講野洗咪咁串

唔會阿

可能我中英文都唔差
兩個神髓都捉到

通常遇到呢啲人我會講
你搵到平過我咁好，快啲同佢買啦，我冇平架

開3萬幾
都預左一定減一減先
條友直接開2萬5

班seller成日話人講價係窮西，其實自己咪又係窮西。
二手野用到殘就寫極新極少用當新野賣，個價仲要開到離晒地。扔得上去賣除左真係未開seal個啲，其他大家都心裡有數。加上如果全新你都咁快扔上去賣，一係唔岩用一係賣錯色/款。街鋪5000 7日包換你賣4800仲要過左7日我同你買把鬼咩。

我買全新野就唔講價，二手一定講。個個賣二手都一定美化左自己件野。

最鐘意放壓價狗飛機

我呢個價錢都唔係好過分啫又唔係二手
平過原價啦
你仲要咁樣壓落去

就係呢個賤種！上次我話用呢個價同佢買番轉頭
點知佢老羞成怒屌我老母

其餘對話冇cap低，block 7佢後又冇得cap番

我標30

‘您好，有誠意要的，請問$10 可以嗎？謝謝’

誠意呢？

係咪bid野返鋪頭賣

我叫佢慢慢釣水魚，跟住佢拉埋我老母落水
真係唔明佢咁既價點樣收到機

Report 條契弟啦 等佢開個新Account斬掉重練

Report 咗
之後好快個account就唔見咗

偉，係到嗎？

01小編真好做

講到明不議你地d大種仲走埋去嗌平幾口，係咪屋企窮撚到冇錢供你地班乞衣讀書

你條死左仔大種，我講明不議你都係嘥我時間，我玩返你係我有本事，你唔撚貪小便宜點會見人平少少就走出去俾人撚？

你嘥我時間，我嘥返你時間，冇問題喎？反正大種都冇野做架啦，日日諗計r爛腳

講價真係唔係問題 我買野都會講 但你老母啲柒頭唔係講價係劈價

試過係carousell 放手機
D人壓價低過先達收機佬
係米當人on9架

完全唔明點解咁多正評
宜家樓主逼佢買咩 價錢唔岩可以唔買 又要特登講價好撚cheap
但林鄭做d嘢你有得say no？

諗起依條片

我賣衫 有條女好似叫咩prettygirl
問我可唔可以以物易物
屌佢老味 on99
好多唔正常人

我賣兩件貨品，兩件都係全新既
呢條友連續兩次都問我以物易物

應該問返佢係咪石頭出糧

早五六年真係興以物易物架果時啲人係就咁問一句'ex?'
但睇又難睇得啱，大家訂價唔同又要補錢又盛，試過一次之後唔會再應承

呢句正
我好有禮貌咁拒絕左
其實根本唔洗覆

屌你老母呢條四眼乞兒都有pm過我

話時話，小弟賣緊個原價4500既野，條友出1300
又有新客仔上釣
今次約佢去邊度好

叫佢就你上水火車站啦

梗係問佢邊區方便先，跟住先約佢去啲山旮旯地方

一於玩9佢死cheap 精壓價

同佢講左我住石澳，入黎交收平300

約緊佢入石澳交收，我話的士錢我出

講得好岩, 見到件貨個價標到你覺得好高 咁你咪唔好搵佢買,買第間囉
又要走入去壓價 仲要係壓勁多個隻
搵唔到第間符合你心中既價?
即係你個價根本唔合理囉

Exact7ly
公道講多句
二手市場既合理價值呢點 每個人把秤都唔一樣
尤其對班仆街收賣佬黎講把秤會有更大偏差

有時或者遇著心頭好有人平放 咁係好彩 可能係賣家急放/唔熟價但求清走 呢D就當係遇著大減價 可遇不可求
唔可以當其他同一件貨都應該係相同價位

Btw 收賣佬應該唔會理我地點討論
因為對佢地黎講 低買高賣先係佢地搵食手法
厚臉皮壓落地獄價佢地跟本慣晒 唔會怕比人屌

更新下：屌你老母臭閪條撚樣仲想壓價
我唔撚鳩你都對唔住自己啦屌你老母死賤種

咁個app係有出價功能 正常使用啫
係咁你太小氣

下之前有個英文人好撚爽手仲要畀tips 喎

壓價唔係問題 唔岩價可以唔賣
但有班賤種放1000 還價200
你唔理佢佢就100 100 咁加
但大家都知佢心入面底價係5-600
要唔要咁cheap
壓到少少好有成功感？

認住
下次實玩鳩佢

講價哩啲 真係大劣習慣 東南亞先會出現
有幾可見啲 東南亞以外國家嘅人會壓價

黑警水炮車功能都係射水炮
正常使用o者

上面反駁o個條友個 reply 越長越多負皮

繼續跟進

新手留個俊明

係呀 開個價會射穿你架

入黎之前 你唔接受價格 對方亂屌你就話啫
咁小事都要加句串人 仲要放上黎

呢d撚樣係釣唔知價既水魚，交收完拎去先達放

留名

祝各位連登巴絲財運亨通，樣樣野都賣得出

巴打下次試下個價定高啲(其實即係計定郵費)
面交就畀個優惠(即係減番郵費)
啲痴線佬就會以為好抵

係呀 最近有件野畀人壓
但明明recommend個度有人買得平過我都要過嚟壓我
唔明做咩狗 煩左我成個星期
又要包郵 又盛

巴打 心聲

講價即block 係咁先

一係專登set 高啲

我拉到最後都唔覺有咩問
仲幾有禮貌

賣幾十蚊貨仔都仲要問有無得平
乞衣埸黎

真心乞衣
班人講10蚊都要講

試過有條仆街趕要
即刻仆出去
點知佢突然話唔要
打去投訴佢都係話俾封warning letter佢
屌佢老母西啦

咁都要批鬥 你標明議價不回咪得咯
成個小學雞咁

呢堆圖係part 2
上面個part 1仲長

咁有禮貌有咩問題

搏你想執屋

唔回咪得，有心買見你冇覆會自己加返個價上去

直接無視佢喇,仲理佢,佢真係好想要就會問你正價架喇

屌我又係啱啱遇到一個2000賣
直接還1300,好撚想玩9佢,諗諗下自己無咁既時間同佢癲

樓主係街見到舊屎係地下應該會企係度鬧返一兩個鐘先走

痴線點解你地咁好氣嘈

因為ON9, 又或者想發洩

最近賣緊11pro 首先有啲on9會講好晒價錢地點時間先發現自己睇錯想要pro max唔係pro
Set價6000 個個都壓但都有正正常常壓幾百
係有啲出4000 3000 出價3千個條友仲要自己面賣緊名牌袋

舉比胃信好撚過
我都係咁

通常d人咁劈一半我會係番佢個post揀樣最貴劈番佢一半

99蚊都要賣？

99蚊都係錢

唔啱用擺係屋企點解唔賣得？

好幾年前賣過冒險樂園個D遊戲卡
有條友一黎就減我三舊水 我不議價
佢話仲有幾日到期你考慮下 過左期你$300都唔值
仲有話我買黎都係換金幣俾小朋友玩
叫我分享一下 大家都開心
真係收皮啦 一黎減我咁多
仲話過左期都唔值錢 為求大家開心 係咁叫我考慮下
我真係賣俾你就淨係佢開心 我就算賣唔出都唔賣俾你
死CHECP精
最好都有人冇講價要左

撚狗

因為有好多壓價撚

最on9係啲人貼第二個同樣貨低價過你叫你減價，佢低價咪買佢囉

正確做法，mark 高比人壓，過左你心水個價推返高佢小小，有平好過冇嘅心理

不論喺邊度有人講呢句，我都會直接叫佢去返嗰度買唔撚好浪費大家時間

試過寫明不議價
都照埋嚟壓一半價
覆返佢我有寫不議價
又send 埋張cap圖佢reference
屌 仲惡過我 叫我寫大隻啲呀嘛
自己7咗仲發爛渣

Carousell 真係好撚多cheap精

跟本就係一個唔洗露面比人隨口up無代價既地方
試下面對面講價，比人屌出間鋪都似

其實兩成真係講唔上壓價

鳩假期小編又抄書交功課

呆咗

Carousell 的確係好多乞兒，例牌講價要平兩三成，通常即block

揼有用但係幾貴，自己衡量。

又一件垃圾, 想撚不過撚唔到

呢個post 雖然現金卷果啲好好笑。

但有啲人其實係咪唔明壓價同還價既分別？
我見有啲人地還價10-20% 都post 出黎？
買2受野還價真係好正常喎，你話人地出手低，人地一樣可以覺得你開個價離地。
你話還到離晒罩，2手佬都收5k 夠膽死問你2k fast trade 果啲就話姐。

或者真係用唔同藉口又話你件野垃圾 壓價果啲就係話值得post 黎批鬥丫。

分分鐘係寫文個個出post, 收夠comment就出文，你地仲推